sentence_id,words,labels
4836,Matías,I-PER
489,PUSAPUNA,O
4164,Domingo,I-LOC
774,suyukuna,I-ORG
4746,Begoña,B-PER
1580,.,O
2250,Kristuwal,I-ORG
2003,',O
1173,kaynin,I-ORG
3844,Leonardo,I-LOC
3235,distritu,I-LOC
4611,Luís,I-PER
2256,Kupa,I-ORG
1124,',O
2442,),O
480,Puka,B-LOC
1105,Ch'anka,B-LOC
5360,Kalipuy,B-LOC
1644,Pachantin,I-ORG
2663,mayu,I-LOC
1969,1990,I-ORG
353,llaqta,I-ORG
5168,Cabanillas,I-PER
2593,Jumbilla,B-LOC
918,Passarella,I-PER
2917,distritu,I-LOC
1066,.,O
604,**,O
5097,William,B-PER
1801,Kashapampa,B-LOC
1794,',O
1159,),O
2398,mamallaqta,I-ORG
873,Eielson,I-PER
798,",",O
1497,Kamana,B-LOC
1034,gryphus,O
2266,sach'a,I-LOC
1523,John,B-PER
2427,distritu,I-LOC
3601,Santiago,B-LOC
3431,Mayuq,B-LOC
45,Suntur,I-ORG
2605,distritu,I-LOC
1680,Markus,I-ORG
4758,Ponce,I-PER
2410,wat'a,I-LOC
960,Prinsipipas,I-LOC
4536,Ritai,B-PER
628,.,O
5339,Torres,I-PER
2385,Belanov,I-PER
1706,.,O
1755,alimpuchi,I-LOC
2768,Waqra,B-LOC
896,José,I-PER
1519,Arce,I-PER
3065,Cáceres,I-LOC
2903,distritu,I-LOC
2197,1970,I-ORG
3746,Santa,B-LOC
4545,Carmenpas ,B-PER
1698,",",O
3253,José,B-LOC
5126,y,I-PER
5188,Ayllón,I-PER
2960,José,B-LOC
4410,-,O
566,',O
1830,shilluk,O
1463,',O
1267,**,O
4799,Candida,I-PER
1998,.,O
3319,distritu,I-LOC
1534,km,O
479,llaqta,I-ORG
5238,Molina,I-PER
4840,Oscar,I-PER
1738,Theatre]],O
1384,Yukio,B-PER
4648,Jara,I-PER
1581,(,O
979,Uqshapampa,B-LOC
510,mama,I-ORG
1904,Oral,O
1457,",",O
339,Jean-Philippe,B-PER
2097,parki,I-ORG
5160,Pumaqhawa,I-PER
469,Tupaq,B-PER
4784,Oscar,B-PER
4914,Enzo,B-PER
1769,de,I-PER
696,Inzaghi,I-PER
1060,Chakamarka,B-ORG
969,pruwinsya,I-LOC
1107,',O
1265,Andrade,I-PER
5164,Max,B-PER
1779,2006,I-ORG
1608,Kampana,B-ORG
2595,Recta,B-LOC
1315,maqanakurqan,O
2014,',O
1312,'Jardín,O
2242,',O
2293,Cruyff,I-PER
253,Awya,B-ORG
2069,Tullius,I-PER
1463,(,O
1365,Schalke,I-ORG
4466,Silviawan,B-PER
5095,Ted,B-PER
262,',O
3839,pruwinsya,I-LOC
2935,Hanan,B-LOC
1109,',O
2337,de,I-PER
4731,Campos,I-PER
1453,.,O
646,Piruw,B-ORG
4874,Diego,B-PER
1788,sallqa,I-ORG
2006,Qhapaq,I-PER
30,Kamasqa,O
1391,Barreda,I-PER
1964,suyu,I-ORG
1524,kaq,O
3882,pruwinsya,I-LOC
2888,Qutarusi,B-LOC
917,Gerais,I-ORG
2956,distritu,I-LOC
109,",",O
4524,Andrés,B-PER
4787,Kosok,I-PER
1331,Vogts,I-PER
388,Kutupaksi,B-LOC
341,',O
2526,Urqu,I-LOC
429,Franz,B-LOC
4577,Kuraq,I-ORG
442,Hayt'ay,I-ORG
1165,Chimpurasu,B-LOC
1860,',O
3192,Chimpan,B-LOC
75,kamayuq,I-PER
3287,pruwinsya,I-LOC
358,Santa,I-PER
2074,(,O
998,Pampa,I-LOC
672,(,O
2513,Lampalliqi,B-LOC
4737,Hagman,I-PER
904,K.,I-PER
2239,R.,I-PER
3168,distritu,I-LOC
1508,Baldivieso,I-LOC
1887,San,I-ORG
1726,Chakamarka,B-ORG
4843,Climinti,B-PER
4648,del,I-PER
1683,Kupa,I-ORG
4718,Escallon,I-PER
3580,pruwinsya,I-LOC
436,'Ochroma,O
2299,",",O
2011,.,O
952,Johann,I-PER
1481,2006,I-ORG
3107,distritu,I-LOC
2113,Schriftsteller,O
4452,Musuq,B-LOC
1508,pruwinsya,I-LOC
2310,Manuel,B-PER
4853,Carpio,I-PER
4937,Paola,I-PER
2456,pantiyun,I-LOC
4728,Antonio,B-PER
3161,Miguel,I-LOC
1515,Chupasapa,B-LOC
2144,',O
2526,distritu,I-LOC
4224,Pupuha,I-LOC
1830,Murlupu,B-ORG
4887,Dammert,I-PER
1034,'Vultur,O
1216,PUSAPUNA,O
617,PUSAPUNA,O
416,Manqu,B-PER
2386,),I-LOC
1136,amachasqa,I-ORG
1806,Mariano,B-PER
4645,Alejandrotaka,B-PER
1620,redirección,O
4947,Córdoba,I-PER
231,mama,I-ORG
5184,Guillén,I-PER
2498,Waras,B-LOC
2131,Ariqipa,B-LOC
1904,UNESCO,B-ORG
1972,18,O
1232,(,O
829,marka,I-LOC
1663,Willkapampa,B-LOC
421,[[Wampurushu,O
1137,Luis,I-ORG
1742,2014,I-ORG
5025,Javier,B-PER
2428,(,O
4586,Mama,B-ORG
1683,Hayt'ay,I-ORG
2046,Lachay,B-LOC
891,',O
1770,Amarumayu,B-LOC
5062,Castro,I-PER
4161,Salitral,B-LOC
5189,Guillén,I-PER
4905,Chávez,I-PER
2019,**,O
1981,Tiksi,I-PER
3110,distritu,I-LOC
3466,Uquyu,B-LOC
2408,Pachantin,I-ORG
1228,.,O
739,Noel,B-ORG
5371,llaqta,I-LOC
2250,Wamanqapi,B-ORG
2275,José,B-PER
5172,Rooney,I-PER
5124,Santos,I-PER
1597,Chuqiyapu,B-LOC
1592,1994,I-ORG
2164,situwa,I-LOC
3248,Ichukan,B-LOC
886,.,O
1278,.,O
2873,Medrano,I-LOC
1664,llaqtam,O
5415,Chinchay,B-LOC
2243,pinchaque,O
2544,La,B-LOC
1193,Jututu,B-LOC
5147,Bellido,I-PER
5282,Garcés,I-PER
1732,',O
2340,Huñu,I-ORG
1438,Kuntur,B-LOC
2019,',O
1348,Kupa,I-ORG
363,1986,I-ORG
50,.,O
679,",",O
776,Piluta,B-ORG
3271,distritu,I-LOC
955,Pedro,I-LOC
2733,La,B-LOC
2014,Eliodoro,B-PER
1581,Nyerere,I-PER
2137,Trichomycterus,O
751,',O
5216,Jacinto,B-PER
2275,Pardo,I-PER
5309,Zarategui,I-PER
4754,Gates,I-PER
4892,Vásquez,I-PER
3038,pruwinsya,I-LOC
1328,Juan,I-LOC
945,(,O
1565,Alpamayo,O
180,Hunin,I-LOC
4711,Joseph,B-PER
2200,Qhapaq,B-LOC
3862,distritu,I-LOC
2045,.,O
250,suyukuna,I-ORG
2573,Villa,B-LOC
829,Esmeraldas,B-LOC
94,),O
1841,),I-PER
4986,Bolaños,I-PER
1432,',O
86,Federal,I-ORG
4588,Hugo,I-PER
2430,.,O
144,Qhapaq,I-LOC
735,Hatun,B-LOC
1957,(,O
5157,de,I-PER
2076,Augusta,B-LOC
3472,Awaycha,B-LOC
2514,suyu,I-LOC
2272,'Tayassu,O
36,Zacatecas,B-ORG
435,T'uru,B-ORG
2396,risirwa,I-LOC
429,Chuqiyapu,B-LOC
239,),O
429,suyu,I-LOC
127,Hua,B-PER
4853,Daniel,B-PER
1476,-,O
454,Inti,B-LOC
2382,1898–1936,O
1429,),O
4250,Quqata,B-LOC
2102,Llaqtap,I-ORG
2413,Arguedas,I-PER
203,Kantarawi,B-LOC
3036,Kankallu,B-LOC
685,Schumann,I-PER
5329,Silvia,I-PER
34,.,O
1232,),O
4448,Campoverde,B-LOC
3329,Llusk'u,B-LOC
276,',O
5362,mamallaqta,I-LOC
737,",",O
1799,'Pecari,O
1891,pruwinsyaqa,O
4463,Mi,B-LOC
2522,Kallampa,B-LOC
1790,2014,I-ORG
4810,Avilés,I-PER
3359,Paruru,B-LOC
269,Petra,B-ORG
609,Uru,B-LOC
1858,Bach,I-PER
4816,Gustavo,I-PER
609,",",O
1658,-,O
1417,Kupa,I-ORG
4785,Pigafetta,I-PER
2546,distritu,I-LOC
503,Villarroel,I-LOC
1514,Punu,B-LOC
573,Guillermo,B-PER
275,.,O
4993,Rodolfo,I-PER
2096,Q'ara,I-LOC
2702,Aquchaka,B-LOC
323,Trezeguet,I-PER
664,de,I-LOC
284,Kungu,B-LOC
5092,Kleopatra,B-PER
1427,Festuca,O
718,",",O
990,Tukuy,B-ORG
253,Mama,I-ORG
2145,),O
3170,distritu,I-LOC
4539,Juan,B-PER
5372,risirwa,I-LOC
5343,munisipyu,I-LOC
823,",",O
4108,Ana,I-LOC
170,llaqtanqa,I-LOC
3738,Unyun,B-LOC
385,San,B-LOC
309,Constantinescu,I-PER
4177,Arena,I-LOC
2967,Pastor,I-LOC
304,Chakamarka,B-ORG
4046,Panduro,I-LOC
1980,Rafael,I-ORG
1324,llaqta,I-ORG
1627,Santana,I-ORG
3070,distritu,I-LOC
4013,pruwinsya,I-LOC
1110,(,O
4147,Sicchez,B-LOC
4578,Sunturnin,I-ORG
316,',O
4304,Pedro,I-LOC
4656,Helena,B-PER
869,',O
5207,Palas,I-PER
1544,',O
1830,',O
1148,Titiqaqa,B-LOC
1577,Luritu,B-LOC
838,Uma,B-LOC
1746,-,O
973,Bellini,I-PER
4329,Martín,I-LOC
4576,nisqa,I-ORG
4177,distritu,I-LOC
4730,Corcuera,I-PER
323,David,B-PER
2696,distritu,I-LOC
2923,distritu,I-LOC
692,Humala,I-PER
2965,distritu,I-LOC
2726,Vista,I-LOC
2193,.,O
4884,Edmund,B-PER
2173,),O
1145,Iliescu,I-PER
1842,Iliescu,I-PER
3221,Juan,I-LOC
162,Ariqipa,I-LOC
3515,Kanchapampa,B-LOC
1752,),O
2290,thula,O
1809,Yatana,B-ORG
2169,pusapuna,O
1199,Rimaq,B-LOC
4104,Chakayan,B-LOC
1806,',O
4139,pruwinsya,I-LOC
358,',O
4351,Pachisa,B-LOC
1931,Siq'isqa,B-PER
1849,Franz,B-PER
1015,),O
5320,Anita,B-PER
2582,distritu,I-LOC
3569,Chupan,B-LOC
2210,de,I-ORG
2381,",",O
5210,Dirac,I-PER
2649,distritu,I-LOC
2115,.,O
1885,oboe,O
923,23,O
4745,Meneses,I-PER
2280,walla,I-ORG
5226,Hersleb,I-PER
3901,Asia,B-LOC
679,Antikuna,B-LOC
1228,Huwan,B-PER
953,',O
4687,Salinas,I-PER
5366,willkachasqa,I-LOC
1101,'Ispañarrí,O
1551,.,O
4381,distritu,I-LOC
1643,Yana,B-LOC
4676,Mario,B-PER
1027,Brasil,B-LOC
2332,Andrés,I-PER
210,Bronchus,O
2304,',O
5401,walla,I-LOC
977,),O
1059,mamallaqta,I-ORG
718,suyu,I-LOC
5120,Ana,B-PER
1213,parki,I-ORG
1344,',O
1118,Kupa,I-ORG
1082,),I-LOC
316,José,B-PER
3148,distritu,I-LOC
2382,Lorca,I-PER
2133,Piluta,B-ORG
1308,',O
1932,(,O
2337,Casas,I-PER
789,San,I-ORG
151,Escrito,O
844,6,O
2570,Mar,I-LOC
3191,distritu,I-LOC
5318,Ramella,I-PER
516,',O
2587,distritu,I-LOC
4150,distritu,I-LOC
5062,Madriz,I-PER
2158,Kupa,I-ORG
1800,Isiboro,B-ORG
1002,sallqa,I-ORG
2370,Nurwiga,B-LOC
662,qhapaq,I-ORG
866,sutip,I-ORG
1552,Uma,B-LOC
1865,Solano,I-PER
497,Pachalluq'i,B-LOC
4990,William,B-PER
273,llaqtanqa,I-LOC
2087,llaqta,I-ORG
2144,Cristal,I-ORG
4379,distritu,I-LOC
2603,Chiliquín,B-LOC
5129,Baquíjano,I-PER
382,llaqta,I-ORG
1708,),I-LOC
100,Djorkaeff,I-PER
1200,qucha,I-LOC
2307,",",O
3593,Aquijes,I-LOC
5351,mamallaqta,I-LOC
650,',O
3981,Asanqaru,B-LOC
1387,',I-LOC
2193,Uma,B-LOC
115,Kunsipsyun]],O
5370,Pampa,B-LOC
2539,Chorrillos,B-LOC
4667,Isabelita,B-PER
4706,Octavio,I-PER
3068,distritu,I-LOC
620,',O
3701,Mukiyawyu,B-LOC
2215,Linneo,B-PER
2256,Piluta,B-ORG
4223,Salinas,I-LOC
991,/,O
4048,distritu,I-LOC
2244,Taqna,B-LOC
2191,San,I-PER
775,.,O
4662,Maximiliano,B-PER
5398,chaku,I-LOC
4059,Inawaya,B-LOC
2794,distritu,I-LOC
2138,distritu,I-LOC
5021,Zamora,I-PER
1748,Qhichwa,B-ORG
4981,Margarita,I-PER
4699,Gabriel,I-PER
3626,pruwinsya,I-LOC
1105,thilius,O
4662,Hernández,I-PER
994,'Vultur,O
4468,Manuelmi,B-PER
986,munisipyu,I-LOC
1665,(,O
36,llaqtam,O
845,Wallan,I-LOC
4715,de,I-PER
2710,Mankas,B-LOC
5199,Omar,B-PER
5117,de,I-PER
2310,',O
5405,del,I-LOC
2270,(,I-LOC
4709,Argentino,I-PER
2956,Uchumayu,B-LOC
1856,kancha,I-ORG
4882,Gonzalo,B-PER
4369,Kashamarka,I-LOC
1374,Gluck,I-PER
2791,distritu,I-LOC
5132,Corcuera,I-PER
2614,distritu,I-LOC
5386,llaqta,I-LOC
748,sallqa,I-ORG
1809,phukulli,I-ORG
3238,San,B-LOC
2388,Elías,I-PER
3132,Pawqaray,B-LOC
3501,Qayna,B-LOC
1701,1986,I-ORG
800,Kupa,I-ORG
4347,Zapatero,B-LOC
1667,parki,I-ORG
1740,REDIRECCIÓN,O
418,1974,I-ORG
4359,Pikuta,B-LOC
2345,qhapana,I-LOC
789,Markus,I-ORG
1611,-,O
1079,José,B-PER
1435,distritu,I-LOC
4578,Yachay,I-ORG
1932,),O
4952,Francisco,B-PER
1439,(,I-LOC
757,Pachantin,I-ORG
4539,Fernandezmi,I-PER
4948,Madero,I-PER
2120,Chiqa,B-LOC
5190,Nieto,B-PER
5325,Luiswan,I-PER
2378,),O
2980,Wanuwanu,B-LOC
5264,Costas,I-PER
1177,',O
3338,distritu,I-LOC
163,),O
3993,Lincha,B-LOC
2408,1998,I-ORG
5257,Rodrigo,B-PER
4963,la,I-PER
3464,Domingo,I-LOC
848,FC,B-ORG
127,',O
5201,Óscar,B-PER
2413,),O
4905,Lissón,I-PER
2250,Llaqtap,I-ORG
2691,pruwinsya,I-LOC
4673,Belaúnde,I-PER
1076,lagopus,O
1905,.,O
4577,Markus,I-ORG
5339,Astrid,I-PER
2368,Zuazo,I-PER
3490,Leoncio,B-LOC
605,',O
3368,Pawqartampu,B-LOC
4079,Sánchez,I-LOC
4871,Barrientos,B-PER
441,1961-1989,O
3942,distritu,I-LOC
3884,Barranca,B-LOC
3314,distritu,I-LOC
2148,Alfredo,B-PER
67,PUSAPUNA,O
324,Wayupata,B-LOC
5080,Juan,B-PER
5400,Güeppí,B-LOC
5061,José,B-PER
3546,Runtus,B-LOC
1330,Churuti,B-ORG
1993,),O
2287,Tawantinsuyuta,B-ORG
2449,Ishpinku,B-LOC
3247,Eduardo,B-LOC
5416,qucha,I-LOC
2809,distritu,I-LOC
1139,Yachay,I-ORG
2527,distritu,I-LOC
1618,Kupa,I-ORG
5005,Muñoz,I-PER
1374,Ludwig,B-PER
588,Clarinetto,O
1909,',O
2014,--,O
2429,Justo,B-PER
1656,',O
3844,José,B-LOC
1093,Kay,O
5358,Ichigkat,B-LOC
1902,León,I-PER
5039,John,B-PER
3657,Quchas,B-LOC
1792,Kunti,I-LOC
2305,parkipi,I-ORG
2053,Pachata,I-ORG
5072,de,I-PER
373,suyukuna,I-ORG
1243,Xianfan,I-PER
1804,Velasco,I-PER
4015,pruwinsya,I-LOC
876,',O
75,1945-1951,O
77,la,I-PER
2565,Isidro,I-LOC
4818,Camilo,B-PER
4000,Joaquín,I-LOC
4163,Mossa,I-LOC
1561,.,O
2428,Tuku,B-LOC
83,Wallan,I-LOC
719,(,O
3585,Chincha,B-LOC
974,',O
3339,Hanan,B-LOC
1410,.,O
1383,.,O
911,REDIRECCIÓN,O
4916,Sabato,I-PER
511,de,I-PER
235,T'uru,B-ORG
217,.,O
4122,Pallanchakra,B-LOC
4024,Morona,B-LOC
2371,Iglesias,I-PER
4576,Rimana,I-ORG
4008,Amazonas,I-LOC
1883,'Harpia,O
2830,distritu,I-LOC
704,awqaqsuyupis,O
5067,y,I-PER
3936,Laraw,B-LOC
2424,.,O
1250,",",O
4721,Andres,B-PER
1146,Martín,I-PER
937,Yachay,I-ORG
1663,Killapampa,B-LOC
3451,Wayllawara,B-LOC
2787,Quchas,B-LOC
1346,Eisenhower,I-PER
2419,.,O
1252,",",O
5252,Gómez,I-PER
2636,distritu,I-LOC
5356,parki,I-LOC
2539,distritu,I-LOC
205,llaqta,I-ORG
4327,Yuraq,B-LOC
1320,Lie,I-PER
397,llaqtanqa,I-LOC
4063,Pampa,I-LOC
2832,Ullulluku,B-LOC
969,",",O
1726,suyu,I-ORG
4169,Payta,B-LOC
5388,risirwa,I-LOC
3296,distritu,I-LOC
1557,suyu,I-LOC
1524,De,I-PER
1115,",",O
1162,'Fulica,O
5117,San,I-PER
364,1994,I-ORG
1916,munisipyu,I-LOC
1627,Feira,I-ORG
969,Khallka,B-LOC
1758,clarinete,O
1823,Castro,I-PER
4998,Herman,B-PER
4392,Uchisa,B-LOC
4555,Amaliya,B-PER
2988,Mach'aqway,B-LOC
3226,Wallqayuq,B-LOC
814,Laja,B-ORG
4752,Bernardo,B-PER
4687,Hernán,I-PER
215,amachana,I-LOC
743,kaynin,I-ORG
3247,distritu,I-LOC
1597,Tamayo,I-LOC
5077,Juan,B-PER
643,Pichincha,B-LOC
4859,David,B-PER
874,Ariqipa,B-LOC
2859,Kachi,B-LOC
2901,distritu,I-LOC
635,Piruw,B-ORG
3314,Lanki,B-LOC
5030,González,I-PER
3962,Karkin,B-LOC
301,Domingo,I-PER
3755,pruwinsya,I-LOC
136,Madrid,I-ORG
796,parki,I-LOC
4389,distritu,I-LOC
1567,ñawpa,I-LOC
5321,Cáceres,I-PER
4971,George,B-PER
2189,.,O
5376,llaqta,I-LOC
1177,Michael,B-PER
1421,munisipyu,I-LOC
2038,PUSAPUNA,O
1560,.,O
2469,Pukyumanta,B-LOC
1853,suyukuna,I-ORG
2965,Piérola,I-LOC
412,Elena,I-PER
646,Wasin,I-ORG
1717,',O
445,",",O
2489,vilkaswamanmanmi,B-LOC
62,Santísima,I-ORG
3937,Maryatana,B-LOC
428,Clarinetto,O
3344,Uqururu,B-LOC
947,(,O
12,'Ara,O
1956,Siq'isqa,B-PER
2097,mama,I-ORG
4856,Dante,B-PER
236,parki,I-ORG
806,4,O
4135,Piwra,B-LOC
478,kunankamapas,O
4702,Horacio,I-PER
2374,NAZARETH,I-PER
460,llaqta,I-ORG
839,la,I-ORG
5240,Prialé,I-PER
2974,Chaparra,B-LOC
2875,Ayaway,B-LOC
1939,de,I-PER
780,de,I-PER
559,Lima,I-LOC
4136,Sichura,B-LOC
2495,Chili,B-LOC
2935,Kusisach'a,I-LOC
5053,de,I-PER
2156,Domingo,I-LOC
3545,Qirupallqa,B-LOC
873,1924-2006,O
1858,",",O
5166,Maya,B-PER
411,hunuchá,O
498,',O
4062,Sarayaku,B-LOC
1399,qhichwa,I-ORG
5053,Uriburu,I-PER
5341,Ibrahimovic,I-PER
1668,',O
374,Gylmar,B-PER
3985,Chuqus,B-LOC
4075,Inampari,B-LOC
2441,Gonzalo,B-PER
2424,',O
1997,Antikuna,B-LOC
1004,Hugo,B-PER
2654,distritu,I-LOC
1744,",",O
5112,Peña,I-PER
3547,distritu,I-LOC
77,Barca,I-PER
1490,1994,I-ORG
1036,Tomás,I-PER
1316,distritu,I-LOC
1459,parki,I-ORG
850,pruwinsya,I-LOC
2129,Ikwadur,B-LOC
3250,Gregorio,B-LOC
1814,Pavón,I-PER
2821,Quyshqu,B-LOC
4668,Eva,B-PER
427,VIII,I-PER
3263,Gregorio,I-LOC
4247,Wayna,B-LOC
1264,Kuntur,B-LOC
1856,Kuntur,I-ORG
5354,mamallaqta,I-LOC
1758,'Concierto,O
651,cyanoptera,O
5221,Molina,I-PER
122,Totora,I-LOC
5355,mamallaqta,I-LOC
1970,Wallan,I-LOC
1512,Pachantin,I-ORG
692,.,O
5175,Unamuno,I-PER
3832,Purutu,B-LOC
1254,Salinas,B-LOC
3142,distritu,I-LOC
437,.,O
2764,Quchapitiq,B-LOC
1732,melanoleucus,O
816,walla,I-ORG
2359,(,I-LOC
2761,distritu,I-LOC
5192,Nino,B-PER
1046,2014,I-ORG
106,Rimay,B-ORG
823,(,O
2301,'Tinamotis,O
3440,Larya,B-LOC
680,Palaeosuchus,O
168,pusapuna,O
4004,Tumas,B-LOC
3154,pruwinsya,I-LOC
902,llaqtam,O
2101,Llaqtap,I-ORG
1815,Burinkin,B-ORG
2446,Guerra,I-PER
15,ñawpa,I-ORG
5042,Nunes,I-PER
2898,distritu,I-LOC
1969,Hayt'ay,I-ORG
5056,José,B-PER
892,Ollanta,B-PER
1280,urqu,I-LOC
1003,',O
575,Pachantin,I-ORG
2096,Nasa,I-LOC
782,.,O
686,Pilas,I-LOC
765,Qhichwa,B-LOC
1773,parki,I-ORG
2092,Q'imi,B-LOC
1985,kitilli,I-LOC
5165,Alvear,I-PER
2948,Sach'aka,B-LOC
3093,distritu,I-LOC
1886,',O
3966,distritu,I-LOC
5008,Garcilaso,I-PER
744,Pachantin,I-ORG
4776,Olcay,I-PER
2357,Kupa,I-ORG
2157,',O
543,',O
213,Pachantin,I-ORG
2188,',O
254,',O
3957,Wankayri,B-LOC
466,llaqta,I-ORG
299,),I-LOC
596,San,B-ORG
2261,/,O
1243,),O
1087,Mamallaqta,I-ORG
4459,Qallaw,I-LOC
1279,venaticus,O
2455,Wamangamantam,B-LOC
4848,Cristóbal,B-PER
4592,Albam,I-PER
5056,de,I-PER
4935,Moreno,I-PER
1926,de,I-PER
5132,Antonio,I-PER
1875,.,O
1232,rimaqniyuq,O
262,.,O
5427,Salinas,B-LOC
1211,Aswanta,O
4620,Palominoq,I-PER
1674,Uma,B-LOC
3728,Satipu,B-LOC
2809,Qataq,B-LOC
347,Yala,I-LOC
2115,Universitario,B-ORG
3299,distritu,I-LOC
3355,Villa,B-LOC
1940,Quito,O
3066,distritu,I-LOC
425,mama,I-ORG
5354,parki,I-LOC
4365,Ponasa,I-LOC
4747,Belisario,B-PER
742,suyu,I-LOC
1342,La,B-LOC
677,',O
2354,',O
333,1986,I-ORG
748,Apulupampa,B-ORG
1468,Lipis,B-LOC
1724,.,O
2057,',O
869,Ramón,B-PER
5114,Arhintinap,I-PER
281,Yachay,I-ORG
74,de,I-PER
1747,),I-PER
2099,Kuntur,B-LOC
1428,',O
328,sp,O
4755,Valencia,I-PER
2430,14,O
1632,.,O
1877,Yachay,I-ORG
1187,(,I-LOC
3033,distritu,I-LOC
1979,marsupialis,O
1630,Hayt'ay,I-ORG
994,),O
2829,distritu,I-LOC
1704,distritu,I-LOC
2790,distritu,I-LOC
479,mama,I-ORG
1856,-,I-ORG
317,†1999,O
4590,Manuel,I-PER
4742,Herrera,I-PER
3106,distritu,I-LOC
252,.,O
1485,Pachantin,I-ORG
502,AS,B-ORG
4540,Jarwincho,I-PER
1254,Mendoza,I-LOC
1672,",",O
24,Pachantin,I-ORG
1857,(,I-LOC
578,Qhapaq,I-PER
204,Piluta,B-ORG
866,'Pronombres,O
23,Alma,O
3375,distritu,I-LOC
1193,jamesi,O
1859,),O
1134,Inka,I-PER
1167,1990,I-ORG
1964,Santiago-Kumayna,B-ORG
3635,Shuwaru,I-LOC
1951,de,I-PER
777,sutiwan,O
1561,.,O
1666,",",O
1427,),O
1791,mama,I-ORG
1696,pusapuna,O
2962,distritu,I-LOC
2115,.,O
4796,Eva,I-PER
2288,llaqta,I-ORG
286,Hayt'ay,I-ORG
1857,),I-LOC
265,',O
5064,José,B-PER
1438,(,O
1858,Georg,B-PER
1190,.,O
2108,-,I-ORG
796,llaqta,I-LOC
3491,Marañun ,B-LOC
4465,wamani,I-LOC
1053,10,O
4616,Kutipata,I-PER
2083,Arapa,B-LOC
5347,mamallaqta,I-LOC
628,',O
3859,Saña,B-LOC
4746,Bilbao,I-PER
1066,',O
536,PUSAPUNA,O
4628,Wiraqucha,B-PER
2463,Uripakamallam,B-LOC
2280,PUSAPUNA,O
1631,",",O
1016,phukulli,I-ORG
3751,pruwinsya,I-LOC
4690,Rita,B-PER
1379,suksu,I-LOC
1380,Hatun,I-ORG
3187,Utku,B-LOC
1214,Tukuy,B-ORG
445,Ika,B-LOC
1008,',O
3126,Chalqus,B-LOC
145,1990,I-ORG
971,Simi,I-ORG
2137,Such'i,B-LOC
1936,Rowling,I-PER
5135,Maria,B-PER
2353,.,O
2572,distritu,I-LOC
1010,(,O
5117,Sixto,I-PER
4771,Carmelón,B-PER
1308,.,O
3241,La,B-LOC
2795,distritu,I-LOC
232,PUSAPUNA,O
5182,Nelson,B-PER
1696,Linné,I-PER
740,Pachantin,I-ORG
752,Francisco,B-PER
427,',O
1198,Chilipi,B-ORG
74,',O
4523,Teofiloqa,B-PER
830,(,O
148,K.,I-PER
422,(,O
4963,de,I-PER
5316,Gogh,I-PER
410,kaynin,I-ORG
4716,Alicia,B-PER
777,suticharqa,O
833,km,O
5239,Delgado,I-PER
272,suyu,I-LOC
3145,Waya,B-LOC
945,Flauto,O
4704,Pizangoqa,I-PER
3012,distritu,I-LOC
4223,distritu,I-LOC
68,Tarikiya,B-ORG
620,.,O
3925,Aqu,I-LOC
2665,mayu,I-LOC
3151,distritu,I-LOC
1165,.,O
615,Platon,B-PER
3111,Puyusqa,B-LOC
1822,Kupa,I-ORG
4922,Evaristoqa,B-PER
1743,',O
1013,',O
1038,'Plaza,O
170,de,I-ORG
678,García,I-PER
1768,'Falco,O
1075,San,B-LOC
1889,Manawi,B-LOC
5135,Adelaide,I-PER
385,distritu,I-LOC
3815,Marcabal,B-LOC
4765,Julio,I-PER
1574,Guanajuato,B-ORG
634,Pisunay,B-LOC
426,Hayt'ay,I-ORG
5417,Aquphiya,B-LOC
2748,distritu,I-LOC
2535,Ate,B-LOC
1835,Nieto,I-LOC
1594,',O
212,Buliwya,I-ORG
1568,kiti,I-LOC
137,1893-1976,O
4548,Andrés,B-PER
2314,Uma,B-PER
616,.,O
643,marka,I-LOC
1489,Kamasqa,O
392,llaqta,I-LOC
963,Norberto,B-PER
4291,Vilcapaza ,I-LOC
1674,llaqtanqa,I-LOC
4942,Francisco,B-PER
1626,Piluta,B-ORG
1071,.,O
2269,Atawallpa,B-PER
1857,Sawaya,I-LOC
98,.,O
2094,la,O
3336,distritu,I-LOC
996,',O
1977,Kupa,I-ORG
1562,bóveda,O
3557,Buenaventura,I-LOC
1661,Guzmán,I-PER
5386,Sira,B-LOC
1898,Toribio,B-PER
3051,Tutu,B-LOC
1417,Hayt'ay,I-ORG
579,",",O
1223,',O
3168,Namura,B-LOC
3966,María,I-LOC
889,suyup,I-ORG
679,Los,B-LOC
5344,pruwinsya,I-LOC
734,pusapuna,O
5144,Caserta,I-PER
5134,Margaret,B-PER
5157,Porres,I-PER
1154,),I-LOC
1189,.,O
26,',O
672,Dar,B-LOC
2289,(,O
890,occipitalis,O
3077,distritu,I-LOC
1848,.,O
1053,Fernando,B-PER
417,-,O
4814,Raquel,B-PER
624,llaqtapiqa,O
2192,runakunap,I-ORG
954,',O
4344,de,I-LOC
4146,Sapillica,B-LOC
633,glomeratus,O
2129,",",O
1309,Terenci,B-PER
1623,Piluta,B-ORG
1739,Apulupampa,B-ORG
1386,-,O
5183,Cazorla,I-PER
2000,Yawyu,B-LOC
2423,1994,I-ORG
5211,Samuelson,I-PER
339,.,O
1668,',O
3082,Ayna,B-LOC
5387,ayllu,I-LOC
2347,.,O
411,(,O
657,Tunkurawa,B-LOC
672,administrative,O
378,Wankawillka,B-LOC
1826,Qulan,B-ORG
605,José,B-PER
919,Amaru,I-PER
4868,María,I-PER
4505,Claudioman,B-PER
4449,Ipariya,B-LOC
147,runakunap,I-ORG
1000,von,I-PER
124,',O
3802,Parquy,B-LOC
348,amachasqa,I-ORG
2140,López,I-PER
5427,qucha,I-LOC
3880,Waral,B-LOC
4337,Alonso,B-LOC
3322,distritu,I-LOC
4661,Soto,I-PER
2990,distritu,I-LOC
1043,Piypiri,B-LOC
1380,Markus,I-ORG
2969,Akari,B-LOC
4172,Wichayal,B-LOC
1176,atiyta,O
492,Elvis,B-PER
1828,Chawin,I-LOC
658,Pastasa,B-LOC
567,Pachantin,I-ORG
1773,llaqta,I-ORG
1940,',O
3872,Ulmus,B-LOC
1139,Sunturnin,I-ORG
2348,),O
257,',O
60,.,O
5062,María,I-PER
2325,.,O
2093,suyu,I-LOC
1158,Huñun,I-LOC
5042,Amado,I-PER
1076,/,O
158,parki,I-LOC
3883,pruwinsya,I-LOC
1827,Cajas,B-LOC
2818,distritu,I-LOC
282,',O
2388,Domingo,B-PER
2347,',O
1975,1928-1983,O
2015,),I-LOC
726,distritu,I-LOC
1624,yupaychana,O
1258,puma,I-LOC
5150,Marie,B-PER
649,',O
222,Emil,B-PER
785,Uchuy,B-LOC
2361,Günter,B-PER
2616,Suluqu,B-LOC
2729,distritu,I-LOC
2134,pachakwatapi,O
2419,VI,I-PER
988,Chilipi,B-ORG
487,Markus,I-ORG
602,runakunap,I-ORG
1575,Piluta,B-ORG
2255,',I-LOC
1552,Salvador,I-LOC
1909,),I-LOC
234,mama,I-ORG
210,Ñañu,B-ORG
1398,kiti,I-LOC
1841,(,I-PER
146,Wakichikunankupaq,I-ORG
3751,Bolívar,B-LOC
441,Berlin,B-ORG
1536,-,O
1860,Pygocentrus,O
1081,Tukuy,B-ORG
790,.,O
2258,distritu,I-LOC
3204,Takapampa,B-LOC
4729,Toro,I-PER
5409,Willkapampa,B-LOC
1904,runakunap,I-ORG
3586,distritu,I-LOC
1269,',O
5338,Wolfgang,B-PER
1257,Huwan,B-PER
1297,.,O
4469,Alexchu,B-PER
186,Brasil,B-LOC
4956,Pizarro,I-PER
4652,McCandless,I-PER
633,Intimpa,B-LOC
823,Andrés,I-PER
1605,Kukupin,B-ORG
4602,Guarachipaq,I-PER
593,Kupa,I-ORG
2246,',O
2361,11,O
1842,.,O
474,llaqtanqa,I-LOC
506,Pariwanakuna,B-LOC
1154,(,I-LOC
2427,(,I-LOC
3943,San,B-LOC
1691,amachasqa,I-ORG
4840,Monet,I-PER
4411,Pachiya,B-LOC
4847,Cristoforo,B-PER
912,(,O
4698,Mónica,B-PER
1907,parki,I-ORG
1752,(,O
1346,.,O
5160,Mateo,B-PER
3965,Santa,B-LOC
741,de,I-PER
5036,Henri,I-PER
3171,distritu,I-LOC
3494,pruwinsya,I-LOC
1021,Loa,B-LOC
2793,distritu,I-LOC
14,Buliwya,I-LOC
1439,Asway,I-LOC
2326,.,O
4963,Concordia,I-PER
257,',O
2370,watakama,O
4183,Llicuar,I-LOC
3586,Grocio,B-LOC
2283,Qulumi,B-LOC
237,Didier,B-PER
350,Piluta,B-ORG
350,Pachantin,I-ORG
1807,),O
3459,Kusikancha,B-LOC
1030,-,O
190,parkipi,I-ORG
3097,distritu,I-LOC
1293,',O
2025,m,O
1169,mamallaqta,I-ORG
1814,y,I-PER
1804,Miguel,I-PER
5366,Pampa,I-LOC
2191,de,I-PER
2548,Los,B-LOC
472,Tarki,B-ORG
101,Pachantin,I-ORG
2580,de,I-LOC
1401,(,O
4435,Verdes,I-LOC
5220,Pedro,B-PER
2425,de,I-ORG
5326,Ivanova,I-PER
909,Mamallaqtapura,B-ORG
138,Kachachi,B-LOC
3045,pruwinsya,I-LOC
7,),O
2205,hatun,I-ORG
1253,.,O
5237,la,I-PER
154,",",O
2287,Pisaru,I-PER
1713,Uma,B-PER
404,mamallaqta,I-ORG
1649,),O
4584,Sunturnin,I-ORG
367,',O
846,hígado,O
145,Pachantin,I-ORG
264,Yachay,I-ORG
2343,ñawpa,I-ORG
3822,Qiruwillka,B-LOC
275,',O
2963,Uraski,B-LOC
5090,Pastor,I-PER
5058,y,I-PER
1661,Segundo,I-PER
1506,Sach'amayu,I-LOC
2641,Santo,B-LOC
2528,Anta,B-LOC
2524,Kurunil,B-LOC
4870,de,I-PER
948,Pedro,I-LOC
1807,(,O
2050,la,I-PER
559,(,I-LOC
4007,Witis,B-LOC
4676,Vargas,I-PER
4408,Gregorio,I-LOC
4175,Mori,I-LOC
1878,Hayt'ay,I-ORG
456,ginecólogo,O
3193,Churupampa,B-LOC
2782,Pisqupampa,B-LOC
11,Faustino,I-PER
3620,San,B-LOC
1674,Salem,B-LOC
1700,Pilichuku,B-LOC
3143,Wankapi,B-LOC
3513,Tantasqa,B-LOC
442,Piluta,B-ORG
3704,Paka,B-LOC
5320,Garibaldi,I-PER
4753,Álvarez,I-PER
2603,distritu,I-LOC
3550,distritu,I-LOC
5387,risirwa,I-LOC
1298,Mozart,B-PER
4760,Carlos,B-PER
850,suyu,I-LOC
677,',O
3152,Willkawaman,B-LOC
4726,Silva,I-PER
1934,pusapuna,O
632,Tiquina,O
2,Justiniano,B-PER
2124,Denílson,B-PER
332,Wasi,I-ORG
2806,distritu,I-LOC
1297,.,O
111,ichu,O
1201,',O
852,Kimsa,B-ORG
605,de,I-PER
1952,nirku,O
155,Lajas,I-ORG
3247,Villanueva,I-LOC
5010,Regalde,I-PER
1296,20,O
4930,Fernando,B-PER
156,Wasay,B-LOC
1538,Yupanki,I-PER
1197,Lachay,B-LOC
1625,kancha,I-ORG
5151,Nobre,I-PER
2445,(,I-ORG
4584,Yachay,I-ORG
2175,Punu,B-LOC
324,Ullantaytampu,B-LOC
2291,),O
4263,Kupi,B-LOC
1480,Ferreyra,I-PER
1332,Ariqipa,I-LOC
1441,distritu,I-LOC
1729,(,I-ORG
5329,Emma,B-PER
4314,Mariscal,B-LOC
4962,Friedrich,B-PER
386,Wasin,I-ORG
993,.,O
1071,',O
3295,distritu,I-LOC
4872,Martínez,I-PER
4619,Kutipaq,I-PER
2169,risirwa,I-LOC
2029,Kupa,I-ORG
4460,la,I-LOC
2364,lechleri,O
3945,de,I-LOC
1442,),I-LOC
1390,Yachay,I-ORG
82,Awya,B-ORG
763,Pachantin,I-ORG
1361,.,O
1088,2014,I-ORG
2328,',O
1335,Napu,I-ORG
2148,',O
5204,Javier,I-PER
2919,Pataypampa,B-LOC
3167,Matara,B-LOC
4087,Matalaqi,B-LOC
2865,Talawira,B-LOC
2435,(,O
3361,Qapi,B-LOC
2163,.,O
1537,Brasil,B-LOC
471,',O
1415,Kupa,I-ORG
1542,',O
2362,Pachantin,I-ORG
4440,Coronel,B-LOC
2275,y,I-PER
1048,.,O
74,Eduardo,B-PER
2841,Antawaylla,B-LOC
5303,II,I-PER
550,T'utura,B-LOC
1694,Yang,B-PER
3012,Yanqi,B-LOC
1586,.,O
3576,Hakas,I-LOC
865,Adolfo,B-PER
5129,y,I-PER
816,Krus,I-ORG
4512,Elviraqa,B-PER
1174,Piluta,B-ORG
5274,Sávio,B-PER
2484,Wampisa,B-LOC
2251,Yachay,I-ORG
1275,IX,I-PER
1595,Hayt'ay,I-ORG
2363,Piluta,B-ORG
2449,(,O
6,Amaru,I-PER
5377,llaqta,I-LOC
1033,makisapa,I-LOC
4470,Lizandrorí,B-PER
1362,',O
2342,Pasteles,O
3768,Rasuri,B-LOC
3224,Sukuta,B-LOC
1631,Chuqiyapu,B-LOC
1510,Usqullu,B-LOC
237,.,O
4738,Bárbara,B-PER
1005,Pont,B-ORG
977,2002-2003,O
194,Hayt'ay,I-ORG
5031,Qispichiq,I-PER
4943,de,I-PER
4534,Mercedita,B-PER
4304,San,B-LOC
2394,suyu,I-ORG
1727,parki,I-LOC
5424,qucha,I-LOC
4891,Edward,B-PER
1207,',O
858,Inka,I-PER
2299,Kamasqa,O
3272,La,B-LOC
5009,Ingrid,B-PER
437,',O
4639,Evo,B-PER
936,runakunap,I-ORG
5367,Machu,B-LOC
2028,Pachantin,I-ORG
5434,qucha,I-LOC
925,Jesuspa,I-ORG
5380,sallqa,I-LOC
5283,Rivarola,I-PER
5421,qucha,I-LOC
4750,Bilbao,I-PER
768,1994,I-ORG
2367,walla,I-ORG
4686,Piñeiro,I-PER
798,.,O
1198,amachasqa,I-ORG
1743,.,O
1562,',O
5141,María,B-PER
2043,.,O
2875,distritu,I-LOC
604,1954,I-ORG
1315,allpankunata,O
2111,pruwinsya,I-LOC
4806,Marta,B-PER
649,',O
4965,Vera,I-PER
4182,Cristo,B-LOC
5273,Hidalgo,I-PER
1589,Piemonte,B-LOC
1158,Republikakunap,I-LOC
2362,Piluta,B-ORG
2383,Llamk'aqkuna,I-ORG
703,mama,I-ORG
4185,Vice,B-LOC
1003,),O
604,Kupa,I-ORG
5114,Luján,B-PER
4687,Abel,B-PER
643,",",O
4723,Angélica,B-PER
1952,.,O
1551,kitiqa,O
365,',O
1257,XI,I-PER
1521,yupaychana,O
638,Francisco,B-PER
1284,pruwinsya,I-LOC
3337,distritu,I-LOC
1603,1982,I-ORG
2642,distritu,I-LOC
3309,San,B-LOC
2090,de,I-PER
5204,Dutra,I-PER
4362,distritu,I-LOC
828,',O
2975,Haki,B-LOC
1288,Kupa,I-ORG
1991,vulpes,O
4713,Córdova,I-PER
828,printer,O
4893,Pádua,I-PER
80,',O
1128,Hayt'ay,I-ORG
2059,Piluta,B-ORG
4454,Padre,B-LOC
469,iskay,I-PER
2092,Chuqiyapu,B-LOC
152,.,O
405,Intimpa,B-LOC
4942,Arturo,I-PER
3629,pruwinsya,I-LOC
739,Mercado,I-ORG
2695,Waqllan,B-LOC
505,Bautista,B-PER
765,yawar,I-LOC
3626,Kunsipsyun,B-LOC
1164,.,O
2392,Antikuna,B-LOC
4233,Gabán,I-LOC
2002,chilensis,O
940,),O
695,qhapaq,I-ORG
5443,Perumantachu,B-LOC
5108,Luis,B-PER
4673,Fernando,B-PER
57,Mulanpi,I-LOC
4159,Matansa,B-LOC
879,.,O
3612,Río,B-LOC
5203,César,I-PER
1029,Hayt'ay,I-ORG
778,Puente,B-LOC
5284,Tayta,B-PER
2260,amachasqa,I-ORG
893,6.052,O
1888,sp,O
5389,ayllu,I-LOC
1805,Suntur,B-ORG
5311,Víctor,B-PER
1,runakunap,I-ORG
1630,1998,I-ORG
2147,',O
2967,distritu,I-LOC
2084,pruwinsya,I-LOC
1650,Piluta,B-ORG
225,rit'i,I-LOC
2032,2006,I-ORG
169,',O
4454,distritu,I-LOC
2256,Hayt'ay,I-ORG
1738,Covent,O
837,Di,I-PER
4324,Biavo,I-LOC
580,',O
936,Inlisyakuna,O
1017,ñiqin,I-PER
5045,Ramírez,I-PER
1228,',O
2035,.,O
1642,ruraykun,O
2344,Barreda,I-PER
1724,',O
2403,wari,I-ORG
147,qhapaq,I-ORG
4039,Las,B-LOC
1577,Datem,B-LOC
3749,Way,I-LOC
302,Kashapampa,B-LOC
5163,Mina,I-PER
1805,(,I-ORG
573,.,O
1699,Lawqa,B-ORG
1999,PUSAPUNA,O
1144,pusapuna,O
89,Kupa,I-ORG
1911,.,O
4638,Shakira,B-PER
2702,distritu,I-LOC
388,marka,I-LOC
2351,José,B-PER
278,.,O
5035,Antonio,I-PER
2694,distritu,I-LOC
1693,Lukana,I-LOC
1058,(,I-LOC
2323,Krus,I-LOC
2559,distritu,I-LOC
1775,Philipp,I-PER
1112,phaqcha,I-LOC
3,llaqta,I-ORG
5046,Jorge,B-PER
1858,Vivaldi,I-PER
2232,pusapuna,O
2125,Kupa,I-ORG
5385,Yanisha,B-LOC
2239,.,O
2683,pruwinsya,I-LOC
2075,mamallaqta,I-ORG
2459,Ikwadur,B-LOC
1246,Kathuliku,I-ORG
1903,.,O
672,(,O
5364,Namballe,I-LOC
4823,Borges,I-PER
5188,Nicolás,B-PER
603,von,I-PER
5089,Justiniano,B-PER
3595,Pachakutiq,B-LOC
17,REDIRECCIÓN,O
3135,Suras,B-LOC
5066,y,I-PER
3291,Aqus,B-LOC
2224,umalliqnin,I-ORG
1168,(,O
1482,.,O
2318,Wankana,B-LOC
5391,Kamachina,I-LOC
4222,Antun,I-LOC
1643,',O
4492,Juanpa,B-PER
2318,),O
930,Luis,I-ORG
380,',O
1800,parki,I-ORG
1251,.,O
716,.,O
924,',O
238,(,O
3575,Qawaq,B-LOC
605,Tagle,I-PER
3833,distritu,I-LOC
3599,José,I-LOC
843,Kupa,I-ORG
3069,distritu,I-LOC
1874,risirwa,I-LOC
1989,.,O
2116,Uru,I-LOC
948,de,I-LOC
3597,Pueblo Nuevo,B-LOC
2870,Wayana,B-LOC
1087,Tantanakuy,I-ORG
4873,Diego,B-PER
2681,Carlos,B-LOC
124,Monroe,I-PER
2513,suyu,I-LOC
1600,Mishiku,B-LOC
2862,Pampachiri,B-LOC
954,Eda,B-PER
4400,Kilawani,B-LOC
790,',O
1397,Krus,I-LOC
5300,Anthony,B-PER
2045,',O
838,.,O
2759,distritu,I-LOC
669,Markus,I-ORG
592,Yuraqyaku,I-LOC
5362,Ampay,B-LOC
5178,Mikaela,B-PER
3137,distritu,I-LOC
1565,Shuyturahu,B-LOC
3348,Maranura,B-LOC
3385,pruwinsya,I-LOC
2343,suyu,I-ORG
1701,Kupa,I-ORG
1150,Kasma,B-LOC
493,),O
3057,Qarminqa,B-LOC
1753,.,O
68,faunapas,I-ORG
446,.,O
3572,Churas,B-LOC
1909,Rosario,B-LOC
3419,Juan,I-LOC
1256,Kamasqa,O
2220,cyanoptera,O
2393,Linné,I-PER
4303,San,B-LOC
23,materː,O
3482,Surkupampa,B-LOC
2035,',O
770,Fujimori,I-PER
2597,Yamwraspampa,B-LOC
4845,Colón,I-PER
184,1994,I-ORG
2746,Wanchay,B-LOC
2812,Tapaqucha,B-LOC
4548,Garcíaqa,I-PER
1054,.,O
2419,',O
53,Cabral,I-PER
1799,',O
4328,Husiy,I-LOC
4657,Jonida,B-PER
638,Morazán,I-PER
1215,Gylmar,B-PER
2200,(,I-LOC
2741,distritu,I-LOC
4016,Puerto,I-LOC
3613,Krus,I-LOC
1495,Huwan,B-PER
449,',O
3676,Agustín,I-LOC
691,Augusto,B-PER
4980,Grace,B-PER
715,1990,I-ORG
5387,llaqta,I-LOC
5026,Cuéllar,I-PER
2436,Maradona,I-PER
3381,distritu,I-LOC
1781,Perón,I-PER
526,(,O
5392,sach'a,I-LOC
2516,walla,I-LOC
2281,Piluta,B-ORG
4332,Eslabón,I-LOC
345,Liyun,B-PER
4646,Magaly,B-PER
449,Taro,B-PER
1818,Pachata,I-ORG
1246,Yachay,I-ORG
4462,distritu,I-LOC
2682,Kurunku,B-LOC
5122,Juana,B-PER
460,faunapas,I-ORG
5421,Pariwana,B-LOC
306,San,B-LOC
1105,',O
2336,José,B-PER
530,(,O
338,.,O
565,.,O
3848,Arika,I-LOC
355,Piluta,B-ORG
1151,kiti,I-LOC
216,Prado,I-PER
1527,Jussieu,I-PER
4393,Jorge,B-LOC
1021,),O
1772,(,O
377,.,O
1104,2014,I-ORG
1337,),O
380,',O
5006,Sergeyevich,I-PER
1507,",",O
1733,Kupa,I-ORG
1505,distritu,I-LOC
3131,distritu,I-LOC
1713,ñawpaq,O
604,Pachantin,I-ORG
2291,Mao,B-PER
3645,Wachaq,B-LOC
2229,George,B-PER
207,',O
1703,1892-1896,O
4748,Benito,B-PER
2368,),O
3906,Lunawana,B-LOC
2407,Ch'umpi,B-LOC
950,.,O
2006,ñiqin,I-PER
504,/,O
1418,Chakamarka,B-ORG
1787,Nacionalidades,O
1539,Huñu,I-ORG
2202,distritu,I-LOC
1796,mama,I-ORG
1291,Kashapampa,B-LOC
934,Markus,I-ORG
682,Piluta,B-ORG
4764,Fermín,I-PER
1352,Wari,I-LOC
4434,Juan,I-LOC
3636,Ramón,I-LOC
1231,Tarija,I-LOC
5023,Aloysius,I-PER
2982,distritu,I-LOC
98,',O
56,Matu,B-LOC
4891,Luckhoo,I-PER
3855,Pukala,B-LOC
3880,pruwinsya,I-LOC
455,mamallaqta,I-ORG
1478,.,O
931,runakunap,I-ORG
763,Kupa,I-ORG
2277,Kuka,I-ORG
778,distritu,I-LOC
2334,1998,I-ORG
421,",",O
2227,),O
2051,',O
5107,Alberto,I-PER
4584,Mama     ,B-ORG
378,",",O
2198,(,O
1411,Pérez,I-ORG
3246,distritu,I-LOC
905,quya,I-PER
3498,Ampu,B-LOC
1905,',O
874,pruwinsya,I-LOC
3077,Kanayre,B-LOC
780,Luis,B-PER
3054,distritu,I-LOC
3124,distritu,I-LOC
985,sallqa,I-ORG
2432,',O
2317,Liyun,B-PER
5294,Edison,I-PER
1384,.,O
2478,Luriganchopim,I-LOC
1854,aranway,I-ORG
5301,Mendoza,I-PER
3024,de,I-LOC
2449,Amburana,O
572,castellano,O
5103,Louis,B-PER
2274,takiy,I-ORG
1722,distritu,I-LOC
63,II,I-PER
2003,.,O
2674,llaqtan,I-LOC
1459,T'uru,B-ORG
120,',O
956,pruwinsya,I-LOC
489,Paqaqi,I-ORG
2245,Podocarpus,B-ORG
4807,Laura,B-PER
2282,Elena,I-PER
5173,Miguel,B-PER
2358,Sunturnin,I-ORG
2365,Hayt'ay,I-ORG
1090,Hayt'ay,I-ORG
684,',O
1565,",",O
1110,ornatus,O
2302,kusituy,I-ORG
2272,Wankana,B-LOC
2247,Bello,I-PER
1897,llaqta,I-LOC
4988,Christensenpas,I-PER
2115,',O
950,.,O
1976,Pachakutinapaq,I-ORG
1466,llaqta,I-LOC
2178,Tomás,I-PER
970,Hayt'ay,I-ORG
510,llaqta,I-ORG
5306,Paniagua,I-PER
385,(,I-LOC
4355,distritu,I-LOC
1514,",",O
3720,Hunin,B-LOC
762,Intillama,B-LOC
498,(,O
1253,1899-1904,O
2598,distritu,I-LOC
5429,Pampamarka,B-LOC
1505,Kashamarka,B-LOC
608,suyukuna,I-ORG
5145,Emilio,I-PER
4419,Sitajara,B-LOC
5028,Javier,B-PER
2915,distritu,I-LOC
668,PUSAPUNA,O
1746,.,O
988,sallqa,I-ORG
2002,Tukuku,B-LOC
4562,Soraro,B-PER
849,Antonio,I-ORG
369,Piluta,B-ORG
1250,pruwinsya,I-LOC
5220,Murillo,I-PER
177,(,O
76,Piluta,B-ORG
2616,distritu,I-LOC
841,Pedro,B-PER
3352,distritu,I-LOC
4162,San,B-LOC
985,pacha,I-ORG
4821,Mora,I-PER
320,.,O
177,'Cuenca,O
5333,Picasso,I-PER
527,Umalliqmi,O
3244,distritu,I-LOC
5194,Norberto,B-PER
2899,distritu,I-LOC
296,Suyukuna,I-LOC
1101,icha,O
1294,pusapuna,O
2246,(,O
1323,Runakamaq,I-LOC
1418,ñawpa,I-ORG
1052,Breitner,I-PER
2276,.,O
1106,.,O
543,.,O
2031,20,O
79,',O
2510,San,B-LOC
2446,>,O
3383,distritu,I-LOC
2066,Hayt'ay,I-ORG
850,Wachun,B-LOC
897,Pachantin,I-ORG
1030,.,O
4452,Rikina,I-LOC
393,Uwuy,B-ORG
2380,),O
2039,Tawriqaray,B-LOC
1968,Binidiktu,B-PER
1222,.,O
4934,Florencio,B-PER
439,sallqa,I-ORG
5254,Porta,I-PER
2384,y,I-PER
2278,Laurent,B-PER
298,K.,I-PER
3534,Kayran,B-LOC
201,(,O
1224,.,O
2399,Niwari,B-ORG
1783,.,O
4150,Carmen,I-LOC
4694,Adolfo,B-PER
4696,Slabuchi,I-PER
2138,Kashapampa,B-LOC
5287,Juan,B-PER
2210,Campeche,I-ORG
1003,.,O
1435,Ayakuchu,B-LOC
2059,2002,I-ORG
4566,Wasi,I-ORG
1948,.,O
1601,1990,I-ORG
2161,),O
3564,Pozuzo,I-LOC
5049,José,B-PER
1768,k'illichu,I-LOC
4047,Yawas,B-LOC
475,(,O
1387,``,I-LOC
279,',O
4766,Manuel,I-PER
505,Saavedra,I-PER
2555,Libre,I-LOC
1885,.,O
2359,PUSAPUNA,O
2848,Chaquchi,B-LOC
1830,/,O
2153,suyukuna,I-ORG
4976,Antonio,I-PER
1336,Soriano,I-PER
1,kaynin,I-ORG
594,.,O
1440,Yuraq,B-LOC
857,30,O
5215,Mariano,B-PER
2238,Chuqichaka,I-LOC
590,Qusqu,B-LOC
4641,Dionisioka,B-PER
2772,distritu,I-LOC
150,amachasqa,I-ORG
4692,Adolfo,B-PER
2230,(,I-LOC
1614,',O
921,',O
1236,T'uru,B-ORG
1166,del,O
2018,Ronaldo,I-PER
1259,Punu,B-LOC
1827,parki,I-LOC
3633,Pichanaki,B-LOC
825,Santa,B-LOC
2620,mayu,I-LOC
2091,Pawllu,B-PER
3644,Chunkus,I-LOC
3862,Muro,I-LOC
1671,Pérez,I-ORG
856,Hayt'ay,I-ORG
5066,José,B-PER
2156,Pedro,B-LOC
2296,***,O
3849,Uyutun,B-LOC
5085,Alfredo,I-PER
2313,.,O
2262,Pachantin,I-ORG
2541,Agustino,I-LOC
4286,Ananiya,B-LOC
1925,Martín,I-PER
670,Piruwanu,B-ORG
2024,',O
248,Ayakuchu,I-LOC
891,.,O
514,),I-LOC
690,",",O
5171,Michael,B-PER
4960,Freddy,B-PER
1858,Jean-Philippe,B-PER
429,pruwinsya,I-LOC
5184,Néstor,B-PER
3970,Wawra,B-LOC
810,.,O
1451,.,O
2143,',O
3273,Ninapampa,B-LOC
2210,Francisco,I-ORG
2811,distritu,I-LOC
812,Iskuchaka,B-LOC
1954,Carl,B-PER
742,Kashamarka,B-LOC
1511,pruwinsya,I-LOC
361,Piruw,B-ORG
98,Lev,B-PER
655,Pachantin,I-ORG
2030,Stoichkov,I-PER
342,pusapuna,O
451,nina,I-LOC
2342,(,O
4980,Kelly,I-PER
1658,Châtelier,I-PER
1820,2006,I-ORG
2081,pacha,I-ORG
938,Apu,I-PER
2190,wañukurqan,O
1270,amachasqa,I-ORG
4026,Nawta,B-LOC
1309,Moix,I-PER
1377,(,I-LOC
2431,),O
194,.,O
4778,Gaulle,I-PER
252,',O
2601,Chachapuyas,B-LOC
485,Yala,I-LOC
326,Laram,B-ORG
284,Ripuwlika,I-LOC
346,Pachantin,I-ORG
1405,'Culpina,O
4622,Condori,I-PER
5411,wallanka,I-LOC
4956,Pacheco,I-PER
4115,Puerto,B-LOC
1856,wari,I-ORG
4959,Sinatra,I-PER
1201,'Lagothrix,O
2136,.,O
274,sp,O
159,Wanay,B-LOC
979,distritu,I-LOC
2266,(,O
76,Pachantin,I-ORG
2628,Longuita,B-LOC
1115,Inka,I-PER
2028,Piluta,B-ORG
2341,),O
314,",",O
639,Qupaqhawanapi,I-ORG
574,Hayt'ay,I-ORG
1252,Buliwyap,B-LOC
1635,',O
1541,PUSAPUNA,O
1275,.,O
4923,Moralespa,I-PER
27,Hayt'ay,I-ORG
1015,del,O
3216,La,B-LOC
2873,Juan,B-LOC
1361,',O
5247,Elías,I-PER
18,Kayampi,B-LOC
4616,tayta,B-PER
238,",",O
1835,Ilu,B-LOC
2229,Bush,I-PER
5408,Willkapampa,B-LOC
4944,Francisco,B-PER
553,(,O
3112,Qura,I-LOC
4671,Francisco,B-PER
1684,Titiqaqa,B-LOC
688,m,O
5147,de,I-PER
5057,José,B-PER
2229,Walker,I-PER
2585,El,B-LOC
1643,Coragyps,O
726,),I-LOC
2117,risirwa,I-LOC
435,parki,I-ORG
6,iskay,I-PER
2533,distritu,I-LOC
3319,Ch'iqakupi,B-LOC
137,毛澤東,O
1724,Urasuyu,B-LOC
4394,Kantarawi,B-LOC
5177,Miguel,B-PER
2104,suyu,I-ORG
1447,.,O
1785,Duarte,I-PER
4516,Marcelinoga,B-PER
2403,mamallaqta,I-ORG
2835,Mataqutu,B-LOC
4644,Penelopetami,B-PER
2184,Wanuku,B-LOC
5235,Bloemaertpa,I-PER
1387,munisipyu,I-LOC
1727,mamallaqta,I-LOC
5237,Fuente,I-PER
3112,Qura,B-LOC
1201,k'usillu,I-LOC
1369,mama,I-ORG
1952,sipiyaraqan,O
2485,Truhillu,B-LOC
3343,Suyk'utampu,B-LOC
5353,Amutapi,B-LOC
1560,Huwan,B-PER
1758,para,O
4783,Madeinusa,I-PER
835,Pakaqi,B-LOC
4986,Gustavo,B-PER
354,Titiqaqa,B-LOC
5287,Cueto,I-PER
177,Tumipampa,B-LOC
5193,Nolberto,B-PER
2306,.,O
882,parki,I-ORG
1614,de,I-PER
3419,San,B-LOC
1057,Piluta,B-ORG
976,1990,I-ORG
5056,Gil,I-PER
624,Makkah,O
1393,Pastasa,B-LOC
1015,'Templo,O
1516,Antikuna,B-LOC
2981,Yawka,B-LOC
1778,Manqu,B-PER
1461,-,O
3338,Wanchaq,B-LOC
241,.,O
4187,Ignacio,B-LOC
368,Zaragoza,I-ORG
4267,Umachiri,B-LOC
5354,Chemillén,I-LOC
1869,",",O
3040,pruwinsya,I-LOC
2492,urjuman,I-LOC
3740,Wasawasi,B-LOC
316,Sorzano,I-PER
1089,Cruyff,I-PER
1112,771,O
1879,Francisco,B-PER
2558,distritu,I-LOC
2912,distritu,I-LOC
309,',O
135,Podocarpus,B-ORG
1300,(,O
3342,Pichiwa,B-LOC
3558,Santa,B-LOC
1259,distritu,I-LOC
416,Qhapaq,I-PER
1858,Friedrich,I-PER
3213,distritu,I-LOC
958,parki,I-ORG
3909,Pakaran,B-LOC
3373,Kamanti,B-LOC
5331,Paulo,B-PER
490,),O
724,wak'a,I-LOC
2801,Kinwapampa,B-LOC
2158,2006,I-ORG
154,(,O
3844,distritu,I-LOC
4699,Pérez,I-PER
5183,Zúñiga,I-PER
2600,Balsas,B-LOC
1342,),I-LOC
795,Kalipuy,B-LOC
1531,Puerto,B-LOC
4915,Pierre,I-PER
1121,Saavedra,I-PER
3989,Wankaya,B-LOC
31,Hayt'ay,I-ORG
4946,Francisco,B-PER
913,),I-LOC
593,Hayt'ay,I-ORG
4733,Calderón,I-PER
2306,',O
169,(,O
1837,mayu,I-LOC
4979,Brown,I-PER
398,',O
4332,El,B-LOC
4813,Ramiro,B-PER
2736,Yupan,B-LOC
5239,Rafael,B-PER
1730,.,O
980,',O
144,pruwinsya,I-LOC
5204,Pablo,B-PER
2941,Pawqarpata,B-LOC
2446,José,B-PER
1858,Telemann,I-PER
1611,Alonso,I-PER
1289,(,I-LOC
949,K'upuraki,B-LOC
1010,),O
2281,Hayt'ay,I-ORG
2312,Sívori,I-PER
4810,Oscar,B-PER
827,Qhichwa,B-LOC
2175,),O
2088,.,O
2137,),O
1335,Galeras,I-ORG
297,California,B-ORG
5291,González,I-PER
2726,Buena,B-LOC
1694,',O
679,Frailes,I-LOC
1322,',O
2664,mayu,I-LOC
2785,distritu,I-LOC
3893,Wankapun,B-LOC
4819,Mora,I-PER
2932,Ariqipa,B-LOC
1424,Bixente,B-PER
2054,',O
1858,Rameau,I-PER
2128,Rafael,B-PER
2546,Lima,B-LOC
1834,Hayt'ay,I-ORG
439,suyukuna,I-ORG
5245,Bochini,I-PER
901,Huwan,B-PER
326,Q'awa,I-ORG
1373,m,O
2850,distritu,I-LOC
3891,Qaqatampu,B-LOC
564,",",O
5306,Valentin,B-PER
2870,distritu,I-LOC
1204,Lampa,I-LOC
5059,José,B-PER
4883,Sánchez,I-PER
1243,/,O
2687,pruwinsya,I-LOC
3149,Qarwanka,B-LOC
2156,pruwinsya,I-LOC
1991,Puka,B-LOC
1755,'Pomacea,O
2149,',O
4887,Dibós,I-PER
352,wasi,I-ORG
1876,Luritu,B-LOC
1462,Paqaqi,I-ORG
3114,Upawachu,B-LOC
542,distritu,I-LOC
141,suyup,I-ORG
717,',O
1558,Griguryu,B-PER
2566,distritu,I-LOC
4380,de,I-LOC
838,llaqtanqa,I-LOC
1322,Andrés,B-PER
425,Urnu,B-ORG
5100,Antonio,I-PER
1921,),O
94,',O
1326,.,O
4866,Corazzo,I-PER
1638,",",O
2000,distritu,I-LOC
893,]],O
699,',O
1724,",",O
2143,.,O
2680,Bolognesi,B-LOC
3130,Murqulla,B-LOC
3147,distritu,I-LOC
893,",",O
1553,',O
2416,',O
3557,distritu,I-LOC
3317,Tupaq,B-LOC
2907,Hakira,B-LOC
2329,Piluta,B-ORG
3317,Amaru,I-LOC
1611,15,O
1622,.,O
4660,Elitsa,B-PER
5306,Demetrio,I-PER
1427,(,O
55,.,O
5361,willkachasqa,I-LOC
763,Hayt'ay,I-ORG
4517,Fernanduchataqmi,B-PER
343,Pawlu,B-PER
1332,distritu,I-LOC
2530,distritu,I-LOC
1658,Mendeleev,I-PER
5369,ñawpa,I-LOC
2421,Menéndez,I-PER
67,Wila,B-LOC
3365,distritu,I-LOC
1412,Piruw,I-LOC
2249,distritu,I-LOC
3731,Iniymanta,I-LOC
1553,',O
1395,.,O
2052,Mercado,I-ORG
4850,Prado,I-PER
4583,Apach,I-ORG
66,",",O
1220,Kupa,I-ORG
585,parki,I-ORG
4992,Juan,I-PER
2856,distritu,I-LOC
2343,willkachasqa,I-ORG
84,.,O
4580,Llaqtap,I-ORG
761,",",O
3104,distritu,I-LOC
4767,López,B-PER
3765,Wasi,I-LOC
1523,',O
4210,San,B-LOC
2569,distritu,I-LOC
306,(,O
2878,distritu,I-LOC
958,llaqta,I-ORG
824,.,O
4316,Pikuta,B-LOC
1005,0,O
4432,Hospital,I-LOC
1074,de,I-PER
134,.,O
50,.,O
221,.,O
225,PUSAPUNA,O
5131,Marcello,B-PER
3467,Arma,I-LOC
4861,David,B-PER
2093,Uqshapampa,B-LOC
537,Kupa,I-ORG
3473,Daniel,B-LOC
1357,(,I-LOC
1789,22,O
3453,Yawli,B-LOC
326,),I-ORG
756,Hayt'ay,I-ORG
1852,Kachachi,B-LOC
4796,Amparowan,B-PER
2234,Liyun,B-PER
4941,y,I-PER
3452,Willka,B-LOC
4044,Clavero,I-LOC
751,',O
2384,Pardo,I-PER
1590,Umalliqmi,O
1960,'Oreailurus,O
4208,de,I-LOC
634,),O
4410,Palos,I-LOC
368,",",O
1905,',O
1490,Pachantin,I-ORG
2053,Sallqa,I-ORG
2,Borgoño,I-PER
1127,Albert,B-PER
46,Pardo,I-PER
804,parki,I-ORG
449,.,O
5437,qucha,I-LOC
5435,qucha,I-LOC
1844,Giuseppe,B-PER
4254,Lampa,B-LOC
603,Humboldt,I-PER
2381,pruwinsya,I-LOC
1231,),I-LOC
2111,Yunkay,B-LOC
1024,purin,O
5419,Chuqllu,B-LOC
4150,de,I-LOC
1472,',O
659,Oh,B-PER
2226,毛泽东,O
5222,Pedro,B-PER
1899,Víctor,B-PER
2072,llaqta,I-ORG
1409,tiyaq,O
112,llaqta,I-ORG
232,Kutawasi,B-ORG
509,Fukuda,I-PER
4587,Yachay,I-ORG
1231,(,I-LOC
155,Pilón,B-ORG
1651,--,O
722,Tolkien,I-PER
4138,pruwinsya,I-LOC
3347,distritu,I-LOC
4210,Ruman,I-LOC
1215,dos,I-PER
775,XIII,I-PER
4490,Antoniopa,B-PER
2211,Piluta,B-ORG
3018,Yanaqiwa,B-LOC
3502,Fransisku,I-LOC
5219,Pedro,B-PER
154,',O
152,',O
3415,Chuqlluqucha,B-LOC
1584,Rimana,I-ORG
885,Yupankip,I-PER
1176,Mishika,B-ORG
522,.,O
300,Jorge,I-ORG
3078,distritu,I-LOC
1220,Piluta,B-ORG
4200,pruwinsya,I-LOC
2358,Llaqtap,I-ORG
1066,Binidiktu,B-PER
4070,Mayutata,B-LOC
1747,pusaq,I-PER
429,Bautista,B-LOC
3952,Surku,B-LOC
2693,Quris,B-LOC
109,Yakuma,B-LOC
140,.,O
2717,distritu,I-LOC
5269,Daniel,I-PER
5106,Dias,I-PER
863,Justus,B-PER
578,Manqu,B-PER
2282,María,B-PER
2371,',O
2425,llaqtam,O
3009,distritu,I-LOC
4583,Yachay,I-ORG
2450,Kupa,I-ORG
2433,'Falco,O
186,de,I-LOC
584,),O
863,Linus,B-PER
1818,Sallqa,I-ORG
4675,Natalia,B-PER
644,.,O
899,distritu,I-LOC
5370,mama,I-LOC
2258,Lawriqucha,B-LOC
1864,nirqan,O
4054,Rikina,B-LOC
754,mama,I-ORG
896,Sucre,I-PER
5345,willkachasqa,I-LOC
356,Buliwyap,B-LOC
324,",",O
1528,Robert,B-PER
5154,de,I-PER
2382,*«Prólogo»,O
1033,'Ateles,O
4319,Martin,I-LOC
821,.,O
2570,Santa,B-LOC
2070,Tiksi,I-PER
2832,distritu,I-LOC
2083,distritu,I-LOC
3049,distritu,I-LOC
1871,Movimiento,B-ORG
2102,Mama,B-ORG
4720,Andrés,B-PER
4584,San,I-ORG
1451,',O
902,Goiânia,B-LOC
1214,kaynin,I-ORG
3625,pruwinsya,I-LOC
2019,Huñu,I-ORG
447,',O
2415,),O
4311,Unikachi,B-LOC
1892,PUSAPUNA,O
2439,Piluta,B-ORG
4204,pruwinsya,I-LOC
2095,Piluta,B-ORG
782,',O
2143,Justiniano,B-PER
1792,Wallan,I-LOC
229,),O
670,Tantanakuy,I-ORG
1060,willkachasqa,I-ORG
2060,Dvořák,B-PER
51,Inka,B-ORG
522,.,O
3475,Ñawinpukyu,B-LOC
5102,Louis,B-PER
2054,.,O
3949,Santa,B-LOC
3705,Pankan,B-LOC
497,',O
3831,Moche,B-LOC
1068,Asunsyun,B-LOC
3497,Yaruwillka,B-LOC
1422,',O
1291,Chimpurasu,I-LOC
4931,Belora,I-PER
1066,VI,I-PER
3143,distritu,I-LOC
4410,Yarada,I-LOC
891,José,B-PER
1114,Partidu,I-ORG
3827,Florencia,B-LOC
2412,Piluta,B-ORG
1953,(,I-ORG
3432,Pachamarka,B-LOC
1201,',O
4543,Pablo,I-PER
1998,.,O
1115,Manas,O
1734,mamallaqta,I-ORG
633,),O
1724,',O
1313,Hayt'ay,I-ORG
2310,Vivanco,I-PER
1794,Francisco,B-PER
3388,Churkampa,B-LOC
2280,wari,I-ORG
1420,.,O
751,Griguryu,B-PER
4705,Alcides,B-PER
826,),I-LOC
1547,Walla,I-LOC
57,),I-LOC
1893,PUSAPUNA,O
316,>,O
1629,Ronald,I-PER
1374,Joseph,B-PER
2627,distritu,I-LOC
4595,San,I-PER
2638,distritu,I-LOC
1626,Hayt'ay,I-ORG
4009,Datem,B-LOC
2960,María,I-LOC
458,Iliescu,I-PER
394,Cervantes,I-PER
4362,San,B-LOC
311,',O
2755,Marcos,I-LOC
3637,Wituq,B-LOC
4945,Francisco,B-PER
2857,distritu,I-LOC
2333,9-X-1906,O
2551,distritu,I-LOC
863,-,O
4317,Qurisapa,B-LOC
696,.,O
1483,parki,I-ORG
5173,Rosales,I-PER
3326,Chamaqa,B-LOC
4871,Acosta,I-PER
743,runakunap,I-ORG
1179,Carl,B-PER
105,Hoff,I-PER
1950,Pécs,B-LOC
928,.,O
249,takiq,I-PER
519,sparverius,O
339,Philipp,I-PER
1752,allqu,I-LOC
647,truncatus,O
1422,.,O
780,.,O
4303,Juan,I-LOC
2787,distritu,I-LOC
276,),O
1373,2,O
4061,distritu,I-LOC
5089,Castañeda,I-PER
365,.,O
529,llaqta,I-ORG
2165,Huñunakuynin,I-ORG
3447,Qunayqa,B-LOC
1236,mamallaqta,I-ORG
1583,.,O
404,Q'awani,I-ORG
4594,Dr.,B-PER
3327,Kiñuta,B-LOC
4108,de,I-LOC
2998,distritu,I-LOC
264,San,B-ORG
4800,Dante,B-PER
2689,Pallasqa,B-LOC
1733,2014,I-ORG
1379,fuscater,O
630,Andrés,I-PER
2088,.,O
1359,',O
2106,(,O
768,Hayt'ay,I-ORG
2756,Pedro,I-LOC
3750,pruwinsya,I-LOC
2896,Anku,B-LOC
529,Puyewe,B-ORG
4395,Taqna,B-LOC
5404,Aymara,B-LOC
3845,distritu,I-LOC
3119,Markapampa,B-LOC
3950,Tuna,I-LOC
4000,San,B-LOC
256,Wasin,I-ORG
1306,distritu,I-LOC
1422,Orbegoso,I-PER
993,',O
23,Yachay,I-ORG
1061,Wankana,B-LOC
2303,1962,I-ORG
718,pruwinsya,I-LOC
5127,Pedro,I-PER
5237,Benavides,I-PER
5377,mama,I-LOC
2819,Chimputi,I-LOC
1184,pruwinsya,I-LOC
808,),O
477,Anti,B-LOC
180,),I-LOC
953,(,I-ORG
1086,Qarwa,B-LOC
684,.,O
4766,Céspedes,I-PER
524,(,I-LOC
2613,Francisco,I-LOC
2381,",",O
4253,Taraqu,B-LOC
2823,Santa,B-LOC
1484,PUSAPUNA,O
2225,parki,I-ORG
1336,Ricardo,B-PER
4910,Enrique,B-PER
978,Antisana,B-ORG
1830,tomentosa,O
14,),I-LOC
25,Chakamarka,B-ORG
992,PUSAPUNA,O
3123,distritu,I-LOC
1898,Mendoza,I-PER
465,',O
1306,(,I-LOC
146,pusapuna,O
5241,y,I-PER
2080,llaqta,I-ORG
1637,.,O
738,Llaqtap,I-ORG
3125,distritu,I-LOC
154,=,O
1992,Kupa,I-ORG
92,Los,B-LOC
2553,Miraflores,B-LOC
1027,),O
3302,distritu,I-LOC
2542,distritu,I-LOC
852,walla,I-ORG
2588,Chisquilla,B-LOC
1792,Buliwyap,B-LOC
561,',O
986,Antikuna,B-LOC
337,.,O
3219,distritu,I-LOC
3689,Aqulla,B-LOC
1876,Wanuku,B-LOC
1664,.,O
434,(,O
2820,Nipiña,B-LOC
1321,.,O
1094,Lista,B-LOC
3503,distritu,I-LOC
4368,Vargas,I-LOC
934,San,I-ORG
2173,6.288,O
2385,',O
1288,Piluta,B-ORG
1962,PUSAPUNA,O
4666,Martínez,I-PER
741,.,O
242,',O
4949,Javier,I-PER
2453,Rimaq,B-LOC
1096,',O
880,P'allqa,B-LOC
60,Harrison,I-PER
2165,Pachakutinapaq,I-ORG
290,Piluta,B-ORG
3566,wamp'uwatana,I-LOC
3146,Willkanchu,B-LOC
1896,Yawar,B-PER
1557,distritu,I-LOC
1970,Antikuna,B-LOC
5014,Isabel,B-PER
723,Salazar,I-PER
3888,Supi,B-LOC
4765,Arosemena,I-PER
723,',O
812,Wankawillka,I-LOC
1935,),I-LOC
4880,Alfonso,B-PER
1965,Estenssoro,I-PER
86,Bahia,I-ORG
633,(,O
1082,Bárbara,I-LOC
2257,7,O
1498,Piluta,B-ORG
4906,Jaber,I-PER
4163,Catalina,I-LOC
2098,Pachantin,I-ORG
72,wari,I-ORG
1240,Qulan,B-ORG
2246,Pleiades,O
437,Sucre,I-PER
220,Kupa,I-ORG
4477,Jorgem,B-PER
2117,mama,I-LOC
4940,Maria,B-PER
1577,pruwinsya,I-LOC
94,',O
2947,Sabandía,B-LOC
5267,Allende,I-PER
848,.,O
1656,',O
3250,Pita,I-LOC
2307,munisipyu,I-LOC
1897,mama,I-LOC
1635,.,O
5016,Becker,I-PER
2081,sallqa,I-ORG
507,Tarikiya,B-ORG
218,),I-LOC
2570,María,I-LOC
2373,',O
2844,pruwinsya,I-LOC
454,(,O
4975,Oliveira,I-PER
4953,Hermenegildo,B-PER
3178,Gálvez,I-LOC
547,m,O
218,San,B-LOC
1654,Huk,O
1019,van,I-PER
4287,Ayrampuni,B-LOC
280,Kuntur,B-LOC
3599,San,B-LOC
614,(,O
2199,Tukuy,B-ORG
71,2006,I-ORG
4729,Herrera,I-PER
4439,Atalaya,B-LOC
1974,Antonio,I-ORG
5141,del,I-PER
2643,Trita,B-LOC
3356,Kintiarina,I-LOC
2106,1791-1815,O
1783,Simón,B-PER
1067,REDIRECCIÓN,O
3157,Jaén,B-LOC
185,),O
2443,Kirirya,B-LOC
5319,Zogheb,I-PER
863,-,O
3022,Mejía,B-LOC
2869,Wankaray,B-LOC
12,Quri,B-LOC
1845,",",O
2675,Quqta,B-LOC
1614,.,O
3225,distritu,I-LOC
3273,distritu,I-LOC
1362,',O
3073,distritu,I-LOC
5038,John,B-PER
388,marka,I-LOC
4713,de,I-PER
740,1954,I-ORG
1904,(,O
1802,**,O
2293,.,O
2091,Inka,I-PER
1413,(,O
949,distritu,I-LOC
2548,distritu,I-LOC
400,.,O
984,Qulcha,B-LOC
2928,Kaylluma,B-LOC
4757,Camellia,B-PER
1064,.,O
5321,de,I-PER
1723,Pachantin,I-ORG
5251,Alfredo,I-PER
1753,Shinzo,B-PER
5169,Fernández,I-PER
1818,Amachanapaq,I-ORG
1503,Pithagoras,B-PER
2400,",",O
2317,.,O
1218,Kupa,I-ORG
3558,Rosa,I-LOC
2353,Dag,B-PER
1621,Joaquín,B-PER
2046,risirwa,I-LOC
4289,Qillqapunku,B-LOC
269,.,O
1684,qucha,I-LOC
5380,kawsay,I-LOC
5223,Pelé,B-PER
1048,Waqanki,B-ORG
3786,distritu,I-LOC
1199,(,O
463,de,I-PER
569,Cáceres,I-PER
5160,Chiwantitu,I-PER
5070,Arenales,I-PER
3464,Kapillas,I-LOC
5317,Putin,I-PER
2704,Raquia,B-LOC
1444,1998,I-ORG
1514,suyu,I-LOC
1110,',O
2233,pusapuna,O
4872,Diego,B-PER
305,Alan,B-PER
34,',O
1621,.,O
1666,parki,I-ORG
1473,London,B-LOC
3945,San,B-LOC
4944,Toledoqa,I-PER
5357,parki,I-LOC
386,Rimana,I-ORG
4981,Graciela,B-PER
822,T'uru,B-ORG
821,',O
326,Paqaqi,I-ORG
1023,Kupa,I-ORG
5377,risirwa,I-LOC
112,mama,I-ORG
974,(,O
117,-,O
2955,distritu,I-LOC
1221,Humboldt,I-PER
2190,kaq,O
1543,Pachantin,I-ORG
1115,.,O
1854,(,O
1886,.,O
1485,Hayt'ay,I-ORG
921,Weah,I-PER
1625,PUSAPUNA,O
693,Hayt'ay,I-ORG
3217,Pimpinku,B-LOC
4742,Bartolomé,B-PER
5081,Pereda,I-PER
3712,distritu,I-LOC
1095,T'uru,B-ORG
1593,Q'awa,I-ORG
251,Kristup,B-ORG
1959,La,B-LOC
2243,**,O
1423,wawqinmi,O
5202,Oswaldo,B-PER
1359,.,O
2299,Manuel,B-PER
5379,mama,I-LOC
2864,Paqupampa,B-LOC
3225,Toribio,B-LOC
563,Johnny,B-PER
5364,mamallaqta,I-LOC
1688,Alfredo,B-PER
2401,mamallaqta,I-ORG
3006,distritu,I-LOC
193,Hayt'ay,I-ORG
5090,Dávila,I-PER
2194,dolce,O
4408,Albarracãn,I-LOC
591,São,B-LOC
1077,),O
477,(,I-LOC
2424,.,O
4521,Dominga,B-PER
3040,Sarasara,B-LOC
3138,distritu,I-LOC
911,),I-LOC
1055,(,O
3411,Wanka,I-LOC
4132,pruwinsya,I-LOC
535,Liyun,B-PER
5393,sach'a,I-LOC
3870,Murrupi,B-LOC
2857,Chikmu,B-LOC
381,Boeto,I-LOC
688,m,O
5222,Nolasco,I-PER
1970,",",O
2147,Chilu,B-ORG
423,',O
3284,pruwinsya,I-LOC
2289,),O
2641,distritu,I-LOC
5184,Olmos,I-PER
1184,Uqshapampa,B-LOC
4920,Santa,I-PER
1484,Wayna,B-LOC
2083,pruwinsya,I-LOC
8,.,O
1702,Indihina,I-ORG
247,.,O
130,Saint,B-LOC
964,Qhichwa,I-LOC
872,pusapuna,O
2632,distritu,I-LOC
1301,wawqinmi,O
4300,Patampuku,B-LOC
2586,distritu,I-LOC
5368,Pikchu,I-LOC
2840,Antapampa,B-LOC
630,1883-1966,O
376,PUSAPUNA,O
4269,Muhu,B-LOC
2125,Hayt'ay,I-ORG
3434,Quris,B-LOC
4014,Rikina,B-LOC
4498,Teresaqa,B-PER
2302,Uchpa,B-ORG
4718,María,I-PER
1477,/,O
1940,(,O
2937,Bustamante,I-LOC
3079,distritu,I-LOC
952,Bach,B-PER
1784,.,O
4559,Luwis,B-PER
2182,Pachantin,I-ORG
665,Anta,B-LOC
4950,Francisco,B-PER
3152,distritu,I-LOC
5351,wari,I-LOC
5074,Juan,B-PER
3898,Wamantanka,B-LOC
5057,Alvarez,I-PER
2275,Barreda,I-PER
2563,San,B-LOC
1479,llaqta,I-LOC
5150,Knott,I-PER
4211,pruwinsya,I-LOC
5088,Julio,B-PER
4713,Alfredo,B-PER
2594,Jazán,B-LOC
584,con,O
3388,pruwinsya,I-LOC
3351,Qimwiri,B-LOC
4583,San,I-ORG
1219,Kupa,I-ORG
2290,waqar,I-LOC
4969,II,I-PER
2350,q'acha-q'acha,I-LOC
2593,distritu,I-LOC
4953,Bahamonde,I-PER
1577,",",O
259,Tumas,I-LOC
4133,pruwinsya,I-LOC
2385,.,O
1435,",",O
903,de,I-PER
4888,Eduardo,B-PER
3220,Andrés,I-LOC
962,',O
1769,Rodríguez,I-PER
969,Uqupampa,B-LOC
423,XI,I-PER
1729,Phiruru,B-ORG
261,kaq,O
283,.,O
2167,Antonio,B-PER
3064,Winchu,B-LOC
443,-,O
4443,Raymondi,B-LOC
1652,Kurikinka,B-LOC
1457,Santiago,B-LOC
1300,**,O
494,Chelsea,B-ORG
377,José,I-PER
5128,y,I-PER
4072,Iberia,B-LOC
3597,distritu,I-LOC
917,de,I-ORG
1996,.,O
2612,distritu,I-LOC
3570,Chakapampa,B-LOC
2005,parki,I-ORG
314,Eustaquio,B-LOC
530,),O
245,walla,I-ORG
1852,suyu,I-LOC
3208,distritu,I-LOC
2032,Hayt'ay,I-ORG
1355,',O
2444,kiti,I-LOC
4226,Ayapata,B-LOC
1898,Rodríguez,I-PER
3296,Ankawasi,B-LOC
1229,1,O
1766,Hayt'ay,I-ORG
426,2002,I-ORG
281,Suntur,I-ORG
4481,Micaelachá,B-PER
2320,München,I-ORG
1677,waqar,I-LOC
1973,.,O
5078,Juan,B-PER
1733,Hayt'ay,I-ORG
4837,Antonio,I-PER
4615,Jacinto,I-PER
2640,Santa,B-LOC
4050,Jenaro,B-LOC
2372,pusapuna,O
1254,',O
3016,Iray,B-LOC
2306,',O
496,(,I-LOC
1359,suyup,O
2507,Tumpis,B-LOC
570,PUSAPUNA,O
1176,runakunatas,O
1517,Siwas,I-LOC
5450,Grisya,B-LOC
182,Puna,B-LOC
658,",",O
1668,**,O
2433,k'illichu,I-LOC
1235,Huwan,B-PER
1904,kaynin,I-ORG
2332,Víctor,B-PER
3820,Sitapampa ,B-LOC
4979,James,B-PER
4925,Hinojosa,I-PER
2491,llajtata,I-LOC
1196,(,I-LOC
2328,.,O
5274,Bortolini,I-PER
1878,2014,I-ORG
1627,Universidade,B-ORG
405,'Podocarpus,O
2422,Rodríguez,I-PER
1736,.,O
883,Brahms,B-PER
1102,Piluta,B-ORG
2720,Ataqiru,B-LOC
1332,(,I-LOC
3862,Manuel,B-LOC
1631,Q'imi,B-LOC
4892,Edwin,B-PER
277,suyu,I-LOC
2206,Manuel,I-PER
2921,Qurpawasi,B-LOC
2077,Tiki,B-LOC
1709,1962,I-ORG
4782,Charles,B-PER
466,parki,I-ORG
2130,PUSAPUNA,O
3082,distritu,I-LOC
293,Buliwyap,B-LOC
2161,(,O
610,Rodríguez,I-PER
885,Qhapaq,B-PER
1480,de,I-PER
5173,Asturias,I-PER
2064,'Cebus,O
5452,Malasya,B-LOC
923,(,O
1437,(,O
4541,Pedro,B-PER
2015,(,I-LOC
286,Piluta,B-ORG
3458,-,O
1196,PUSAPUNA,O
702,Wantar,B-LOC
1035,Pirqa,I-ORG
2066,Piluta,B-ORG
4989,Domingo,B-PER
4829,Gabriel,B-PER
630,",",O
208,Gilberto,B-PER
3495,Wanuku,B-LOC
863,August,I-PER
911,Wankawillka,I-LOC
1077,Colletia,O
2443,",",O
1847,mamallaqta,I-ORG
3744,Phaqcha,B-LOC
4969,Gaston,B-PER
2636,Kristuwal,I-LOC
417,3,O
4050,distritu,I-LOC
1389,Piluta,B-ORG
378,S,O
169,Tantanakuypim,I-ORG
2209,Tawañawi,B-LOC
839,Garcilaso,I-ORG
2998,Chuka,B-LOC
1927,.,O
228,",",O
1056,kiti,I-LOC
681,Tukuy,B-ORG
2907,distritu,I-LOC
1785,Eva,I-PER
1339,Ariqipa,I-LOC
1450,Chukirawa,B-LOC
1970,Buliwyap,B-LOC
931,Tukuy,B-ORG
1825,José,B-PER
1128,1990,I-ORG
1826,walla,I-ORG
4805,José,I-PER
4669,Lechín,I-PER
3389,pruwinsya,I-LOC
446,',O
4984,Infante,I-PER
982,12,O
863,von,I-PER
1450,',O
1363,Pachantin,I-ORG
848,',O
5389,llaqta,I-LOC
2260,suyukuna,I-ORG
1329,pruwinsya,I-LOC
158,Cajas,B-LOC
1742,Piluta,B-ORG
3011,Wanka,B-LOC
500,-,O
2088,Cirilo,B-PER
2114,.,O
3730,Tampumayu,B-LOC
1150,",",O
3621,Tupaq,B-LOC
4704,Alberto,B-PER
5057,Solar,I-PER
160,Kachachi,B-LOC
2970,Atiku,B-LOC
5397,El,B-LOC
1492,llaqta,I-ORG
1356,Francisco,B-PER
611,Qirupampa,B-LOC
939,(,O
1234,',O
1956,pusapuna,O
1182,melanoleuca,O
3628,pruwinsya,I-LOC
114,Susyalismuman,B-ORG
124,',O
2366,Qun,B-PER
3584,Chincha,I-LOC
923,",",O
1594,.,O
5089,Borgoño,I-PER
925,Inlisyan,I-ORG
3085,Luis,B-LOC
2110,',O
1181,',O
2259,P,O
2952,Saraqhatu,B-LOC
4797,Leonardo,B-PER
4845,Cristóbal,B-PER
2812,distritu,I-LOC
2672,Carajía,B-LOC
104,1954,I-ORG
2161,Region,O
3869,Muchumi,B-LOC
1921,Eunectes,O
1391,Pardo,I-PER
3673,Qillqas,B-LOC
922,Aristotelis,B-PER
4048,Martín,I-LOC
5272,Huwan,I-PER
4036,Tamshiyaku ,B-LOC
227,Puka,B-LOC
3516,Pinra,B-LOC
2044,Piluta,B-ORG
1126,Tiwtinku,B-LOC
1851,VI,I-PER
82,Llaqtakunap,I-ORG
2679,Raymondi,I-LOC
3888,Wamp'urani,I-LOC
549,distritu,I-LOC
1206,Del,I-PER
1597,",",O
1573,Porras,I-PER
3978,Alis,B-LOC
4432,Pampas,B-LOC
4812,Gustavo,B-PER
4643,Hefestoka,B-PER
1118,Piluta,B-ORG
1792,",",O
4802,Valentinowan,B-PER
3438,Ascensión,B-LOC
977,de,I-PER
1315,",",O
379,.,O
3286,Qanchi,B-LOC
2646,distritu,I-LOC
1587,mama,I-LOC
371,Kupa,I-ORG
1481,Pachantin,I-ORG
3493,pruwinsya,I-LOC
3928,de,I-LOC
3221,San,B-LOC
227,makisapa,I-LOC
1011,PUSAPUNA,O
2080,tiyan,O
1190,karqan,O
952,1685-1750,O
2339,REDIRECCIÓN,O
1870,Alberto,B-PER
407,Bartolomé,B-PER
444,Lupuna,B-LOC
4750,Bernardino,B-PER
925,Chiqap,B-ORG
155,pacha,I-ORG
2561,Qumas,B-LOC
661,Kupa,I-ORG
2329,Pachantin,I-ORG
2543,María,I-LOC
226,.,O
1746,Jérôme,B-PER
387,",",O
5206,Picasso,I-PER
805,WI,O
238,),O
1649,'Nycticorax,O
61,peruviana,O
1890,Watimala,B-LOC
5049,Balvin,I-PER
1044,simimantam,I-ORG
168,Hatun,I-ORG
57,(,I-LOC
3590,Wakarpana,B-LOC
5371,risirwa,I-LOC
1972,.,O
1366,Yachay,I-ORG
2147,(,O
4956,de,I-PER
608,Chilipi,B-ORG
4664,Condori,I-PER
1494,1998,I-ORG
4037,Nanay,I-LOC
2321,José,B-PER
1680,San,I-ORG
955,de,I-LOC
1179,Linné,I-PER
2215,Plantas,O
2307,",",O
2106,Melgar,I-PER
885,.,O
167,',O
4913,Bearzot,I-PER
1141,-,O
2042,Hayt'ay,I-ORG
229,Waytunas,B-LOC
1648,.,O
2525,listritu,I-LOC
2466,Maldunadukamachu,B-LOC
1045,tantanakuy,I-ORG
1719,),O
1662,munisipyu,I-LOC
1911,',O
5203,Amaringo,I-PER
216,',O
4583,Antunyu,I-ORG
2398,Kempff,I-ORG
354,mama,I-LOC
649,Oboe,O
1759,gigas,O
3346,distritu,I-LOC
120,),O
4207,pruwinsya,I-LOC
4232,Quwasa,B-LOC
2066,Pachantin,I-ORG
959,Isiboro,B-ORG
2119,qhapaq,I-ORG
4703,Olmedo,I-PER
2029,Piluta,B-ORG
3048,Bellido,I-LOC
4724,Velásquez,I-PER
1061,Pecari,O
5153,Tagle,I-PER
1294,K,I-LOC
4873,González,I-PER
2977,distritu,I-LOC
1274,Agüero,I-PER
9,San,B-LOC
1015,de,O
2703,distritu,I-LOC
2076,llaqtanqa,I-LOC
1415,Hayt'ay,I-ORG
2409,Ayllukuna,I-ORG
418,Hayt'ay,I-ORG
31,Kupa,I-ORG
3973,Caujul,B-LOC
2493,San,B-LOC
1022,Qaras,B-LOC
2732,Kuska,B-LOC
991,'Azorella,O
2416,),O
841,Rodríguez,I-PER
526,),O
2726,distritu,I-LOC
968,Messi,I-PER
1497,Kaylluma,B-LOC
560,),O
970,2002,I-ORG
2910,Quyllurqi,B-LOC
699,Castro,I-PER
789,Llaqtap,I-ORG
4734,Barbara,B-PER
566,",",O
4324,Alto,B-LOC
879,Sukumpiyu,B-LOC
749,Ñañu,I-LOC
4342,Recodo,I-LOC
46,',O
3042,Victor,B-LOC
1348,Pachantin,I-ORG
603,**,O
1284,San,B-LOC
69,',O
920,mamallaqta,I-ORG
1331,Berti,B-PER
484,mawk'a,I-LOC
2011,',O
1719,',O
855,puma,I-LOC
714,Olmedo,I-PER
1600,Mishiku,B-LOC
1980,qucha,I-ORG
1740,Magdalena,B-LOC
5300,Charles,I-PER
1753,.,O
1004,Chávez,I-PER
3858,Rosa,I-LOC
1618,1994,I-ORG
4717,Amedeo,B-PER
1677,Yuraq,B-LOC
4794,V,I-PER
126,von,I-PER
1948,Blokhin,I-PER
4120,Chawpimarka,B-LOC
3252,Pedro,B-LOC
849,Llaqtap,I-ORG
738,Yachay,I-ORG
2132,K,I-LOC
4748,García,I-PER
863,va,I-PER
4368,distritu,I-LOC
949,(,I-LOC
5035,Joaquín,B-PER
2415,'Cedrela,O
30,Ollanta,B-PER
179,Utishi,B-ORG
307,Ho,B-LOC
3403,Hatun,B-LOC
18,marka,I-LOC
2639,Lopecancha,I-LOC
23,Mama,B-ORG
1992,1974,I-ORG
684,Ruud,B-PER
4509,Agustinpa,B-PER
1952,mana,O
1754,warikancha,I-ORG
854,qhapaq,I-ORG
5088,Zúñiga,I-PER
3951,Olleros,I-LOC
2010,(,I-LOC
745,',O
1193,',O
3992,Wañiq,B-LOC
2981,distritu,I-LOC
271,Jorge,B-PER
525,Fabien,B-PER
5091,Marx,I-PER
5414,qucha,I-LOC
2392,",",O
1098,REDIRECCIÓN,O
5090,Justo,B-PER
1117,Podocarpus,B-ORG
4636,José,B-PER
2035,',O
2267,',O
109,Santa,B-LOC
5303,Tupaq,B-PER
1714,llaqta,I-ORG
627,Minas,B-LOC
1230,Hayt'ay,I-ORG
351,),O
1875,.,O
1530,Piluta,B-ORG
598,George,B-PER
2420,",",O
4905,Emilio,B-PER
1951,Bernardo,I-PER
432,'3,O
1607,Manuel,B-PER
3387,pruwinsya,I-LOC
2511,Ukayali,B-LOC
5383,Yawyu,I-LOC
2222,Fantasiestücke,O
885,Panaka,O
701,',O
4009,del,I-LOC
2239,Oscar,B-PER
2148,',O
2477,Sucrepa,B-LOC
4376,distritu,I-LOC
5455,Pakistanpa,B-LOC
1326,',O
1193,'Phoenicopterus,O
2083,Punu,B-LOC
2189,kamayuq,I-PER
4528,Edmundopa,B-PER
713,Francisco,B-PER
1284,distritu,I-LOC
963,-,O
4795,de,I-PER
1083,Laram,B-ORG
915,Piluta,B-ORG
774,Chilipi,B-ORG
289,Marco,B-PER
4014,pruwinsya,I-LOC
1188,.,O
4399,K'ayrani,B-LOC
5297,Tilsa,B-PER
1598,Chulumani,B-LOC
1841,Ferenc,I-PER
4325,Bajo,B-LOC
1055,Yuraq,B-LOC
5399,Chankaybaños,B-LOC
2437,.,O
1830,Uncaria,O
1054,',O
379,FC,I-ORG
276,lagothricha,O
5212,Hans,I-PER
4138,Talara,B-LOC
2610,distritu,I-LOC
1209,'Fulica,O
2021,Aberdeen,B-LOC
4204,Lampa,B-LOC
1374,Wolfgang,B-PER
94,',O
655,Hayt'ay,I-ORG
408,),O
4352,Pajarillo,B-LOC
3523,Munsun,B-LOC
2056,München,I-ORG
184,Pachantin,I-ORG
305,García,I-PER
1439,Chiqa,B-LOC
4315,Muyupampa,B-LOC
1493,',O
705,mama,I-ORG
1245,rimanku,O
1698,Pukallpa,B-LOC
583,mama,I-ORG
3176,Chávez,I-LOC
1313,Kupa,I-ORG
2896,distritu,I-LOC
199,occipitalis,O
1030,Altafini,I-PER
2842,Awankay,B-LOC
997,Chakamarka,B-ORG
691,.,O
421,',O
4103,pruwinsya,I-LOC
4751,de,I-PER
3206,distritu,I-LOC
1359,',O
1519,1888-1892,O
223,Uma,B-LOC
3245,Tabaconas,B-LOC
4975,Nunes,I-PER
4831,O'Toole,I-PER
898,Umalliqmi,O
2151,Piluta,B-ORG
3023,Mullintu,B-LOC
4453,Yarinaqucha,B-LOC
2556,distritu,I-LOC
65,Limamanta,I-PER
5308,Verónica,B-PER
2160,'Pterocnemia,O
3282,K'anas,B-LOC
2222,),O
1121,Bautista,B-PER
916,Yachay,I-ORG
1980,parki,I-ORG
2704,distritu,I-LOC
276,``,O
316,.,O
750,Kupa,I-ORG
4996,Le,I-PER
4416,Albarracín,I-LOC
3030,distritu,I-LOC
2410,.,O
4828,Georgia,B-PER
1803,iskay,I-PER
579,",",O
967,Francesco,B-PER
4778,Marie,I-PER
5122,Azurduy,I-PER
1854,Taki,B-ORG
585,llaqta,I-ORG
1666,mayu,I-LOC
2190,Qhichwa,B-ORG
3651,anta,I-LOC
3209,distritu,I-LOC
4926,Estanislao,I-PER
1753,Abe,I-PER
1926,Aquino,I-PER
327,Ronaldinho,B-PER
1498,Kupa,I-ORG
2321,',O
5428,qucha,I-LOC
4920,Cruz,I-PER
371,Pachantin,I-ORG
4519,Rosapa,B-PER
281,PUSAPUNA,O
276,'Lagothrix,O
4962,von,I-PER
761,Pawqartampu,B-LOC
1315,Cacuangowan,I-PER
3309,distritu,I-LOC
4899,Alfaro,I-PER
1425,393,O
4993,Héctor,B-PER
1248,',O
451,Puyewe,B-LOC
2164,killapi,I-LOC
770,Umalliqmi,O
1530,Pachantin,I-ORG
1046,Kupa,I-ORG
1725,.,O
844,-,O
1914,.,O
779,',O
40,Beethoven,I-PER
1848,.,O
4597,Jorge,B-PER
227,'Ateles,O
1824,Bush,I-PER
2762,Machaqway,B-LOC
4951,Laso,I-PER
548,distritu,I-LOC
3521,Hirkan,B-LOC
1538,Pachakutiq,B-PER
5387,Amarakaeri,B-LOC
5030,Loayza,I-PER
2099,',O
154,',O
1250,suyu,I-LOC
932,Piluta,B-ORG
5140,de,I-PER
63,Huwan,B-PER
634,'Erythrina,O
32,Hayt'ay,I-ORG
2217,**,O
849,Sunturnin,I-ORG
60,',O
819,Hayt'ay,I-ORG
2339,Chuqichaka,I-LOC
953,Qupaqhawanapi,I-ORG
5296,Emerson,I-PER
464,Kutupaksi,B-ORG
4544,Tassom,I-PER
504,pyramidalis,O
4347,distritu,I-LOC
1779,Pachantin,I-ORG
207,de,I-PER
1124,.,O
2189,Uma,B-PER
1534,karum,O
272,suyu,I-LOC
5399,risirwa,I-LOC
1990,.,O
1438,gryphus,O
2770,distritu,I-LOC
3988,Wampara,B-LOC
3629,Tarma,B-LOC
2756,Chana,I-LOC
4776,César,B-PER
130,llaqtanqa,I-LOC
974,),O
3044,pruwinsya,I-LOC
1006,Kumunista,I-ORG
961,pusapuna,O
151,Bioy,I-PER
2316,.,O
2208,distritu,I-LOC
3015,distritu,I-LOC
1510,'Oreailurus,O
214,Kupa,I-ORG
1978,Kunti,I-LOC
830,),O
4733,Nicolás,I-PER
2776,distritu,I-LOC
1765,Lawqa,B-ORG
2378,Upano,O
1758,(,O
2075,T'uru,B-ORG
608,amachasqa,I-ORG
482,Pachantin,I-ORG
783,),O
1778,iskay,I-PER
5383,waqaychasqa,I-LOC
2861,K'akllapampa,B-LOC
1601,Kupa,I-ORG
3361,distritu,I-LOC
1427,.,O
1427,',O
2382,.,O
2732,distritu,I-LOC
4388,Nuevo,B-LOC
684,.,O
5285,Manuel,I-PER
400,(,O
2092,munisipyu,I-LOC
2568,Miguel,I-LOC
1362,.,O
1171,(,I-LOC
5162,Murville,I-PER
2092,pruwinsya,I-LOC
1784,',O
2407,k'usillu,I-LOC
24,Kupa,I-ORG
431,Main,I-LOC
1044,Qhichwa,B-ORG
2655,Alegre,I-LOC
3286,pruwinsya,I-LOC
554,Pasqu,B-LOC
753,Qulcha,B-LOC
836,Laja,B-ORG
1858,Antonio,B-PER
214,1974,I-ORG
149,PUSAPUNA,O
712,),O
310,Linné,I-PER
1054,.,O
1038,Qusqu,B-LOC
4766,Carlos,B-PER
2399,simi,I-ORG
105,),O
1479,Kalipuy,B-LOC
306,Salvador,I-LOC
511,Santa,I-PER
3,mama,I-ORG
5255,Palominoqa,I-PER
339,",",O
979,distritu,I-LOC
568,distritu,I-LOC
4841,Claudia,B-PER
4735,Hussein,I-PER
604,Hayt'ay,I-ORG
5139,de,I-PER
4778,André,I-PER
408,",",O
5432,qucha,I-LOC
3678,Sapallanka,B-LOC
683,m,O
4688,Abebe,B-PER
2598,Carlos,I-LOC
2574,del,I-LOC
687,Kupa,I-ORG
2225,Kaa,B-ORG
5174,y,I-PER
2074,Nycticorax,O
1805,llaqta,I-ORG
1606,),O
5281,Félix,B-PER
75,Uma,B-PER
212,(,I-ORG
2659,kancha,I-LOC
3022,distritu,I-LOC
3429,La,B-LOC
5379,Tumpis,B-LOC
665,",",O
5217,Adela,B-PER
2189,.,O
3733,P'allqa,B-LOC
227,paniscus,O
2234,XII,I-PER
527,Kamasqa,O
1719,visco,O
285,Pachantin,I-ORG
2279,Qullqi,I-ORG
2588,distritu,I-LOC
393,',O
1766,1970,I-ORG
1133,Thomas,B-PER
2389,Mama,I-ORG
1038,",",O
684,',O
647,',O
1943,parki,I-ORG
2628,distritu,I-LOC
1937,Antikuna,B-LOC
2155,Ramón,I-LOC
5358,Kuntur,I-LOC
3340,Kunturuma,B-LOC
1113,Frédéric,B-PER
1740,),I-LOC
1594,.,O
2188,Walker,I-PER
496,PUSAPUNA,O
1520,PUSAPUNA,O
593,1998,I-ORG
3221,Cutervo,I-LOC
3256,Kallkis,B-LOC
1080,Celso,I-ORG
580,pecari,O
247,',O
2580,Rodríguez,B-LOC
4627,Thomas,I-PER
1979,),O
532,Yachay,I-ORG
2071,',O
367,),O
437,José,I-PER
2000,Tanta,B-LOC
3650,Toledo,I-LOC
265,X,I-PER
1797,Piluta,B-ORG
1715,',O
3699,Masma,B-LOC
70,llaqtapi,O
1358,Piluta,B-ORG
5403,risirwa,I-LOC
3331,distritu,I-LOC
1012,',O
1395,Serguey,B-PER
1238,7,O
291,',O
1473,(,O
487,Llaqtap,I-ORG
1982,PUSAPUNA,O
3363,distritu,I-LOC
1690,Pachantin,I-ORG
801,walla,I-ORG
4223,San,B-LOC
1099,.,O
685,(,O
4857,Dante,B-PER
3759,Utusku,B-LOC
1014,.,O
3592,Tinguiña,I-LOC
408,Piruw,B-LOC
2666,mayu,I-LOC
5166,Angelou,I-PER
1145,.,O
611,',O
5378,risirwa,I-LOC
699,',O
2934,Alto,B-LOC
557,James,B-PER
1184,Ukayali,B-LOC
4132,Ayawaka,B-LOC
4166,Amutapi,B-LOC
726,Chaqlla,B-LOC
1183,',O
3732,Yanamayu,B-LOC
279,K'illichu,B-LOC
3865,Lampalliqi,B-LOC
2660,Ichigkat,B-LOC
2414,distritu,I-LOC
5122,Padilla,I-PER
1715,.,O
836,llaqta,I-ORG
3746,Saqu,I-LOC
366,.,O
2276,',O
1709,Pachantin,I-ORG
536,González,I-PER
3492,Iskaynin,I-LOC
2589,distritu,I-LOC
5123,Manuel,B-PER
1908,),I-LOC
1414,12,O
1086,distritu,I-LOC
4666,María,B-PER
2226,Zedong,I-PER
547,6.025,O
364,Piluta,B-ORG
4234,Ullachiya,B-LOC
5013,Isaac,B-PER
1619,PUSAPUNA,O
1546,77°49′0″0,O
1071,Ramón,B-PER
163,satillitimanta,O
1414,),O
2145,Saquisilí,O
3814,Curgos,B-LOC
5321,Dolores,B-PER
257,.,O
5286,Manuela,B-PER
5375,mama,I-LOC
5359,Wayllay,B-LOC
1449,Hayt'ay,I-ORG
2307,suyu,I-LOC
1946,Secure,I-ORG
1353,XVI,I-PER
37,Allan,B-PER
1064,-,O
3335,distritu,I-LOC
1473,Qhapaq,I-LOC
1929,(,O
5290,Espinoza,I-PER
1185,Hayt'ay,I-ORG
111,',O
2048,***,O
5193,Solano,I-PER
55,Pizarro,I-PER
2571,distritu,I-LOC
169,Confederación,O
859,'Tayassu,O
124,.,O
664,willkachasqa,I-LOC
733,Cerro,I-LOC
4839,Clara,B-PER
2312,),I-PER
5000,Ruiz,I-PER
4647,Ana,B-PER
1899,.,O
3497,pruwinsya,I-LOC
537,1998,I-ORG
2297,q'arachupa,I-LOC
2877,Sabaynu,B-LOC
516,',O
1372,',O
1139,Abad,I-ORG
3269,distritu,I-LOC
1468,5.929,O
5380,Llakipampa,B-LOC
1283,',O
5186,Alexander,I-PER
4911,Omar,I-PER
271,colaboración,O
2920,Prugrisu,B-LOC
1973,Fabio,B-PER
2326,',O
2198,),O
233,Partidu,I-ORG
89,Pachantin,I-ORG
3135,distritu,I-LOC
810,sutichasqa,O
1632,',O
2186,mama,I-ORG
294,",",O
3747,Suytukancha,B-LOC
271,Escrito,O
2044,Pachantin,I-ORG
3208,Cupisnique,B-LOC
2194,',O
1813,Yupanki,I-PER
5223,Nascimento,I-PER
1955,Santa,B-PER
5419,qucha,I-LOC
1986,Rivaldo,B-PER
2765,distritu,I-LOC
3035,Waynakuta,B-LOC
2341,sirinka,I-ORG
2840,pruwinsya,I-LOC
5061,Luis,I-PER
4011,Mariscal,B-LOC
292,),I-ORG
1472,.,O
3524,Paryarqa,B-LOC
705,parki,I-ORG
4018,César,I-LOC
2871,Arguedas,I-LOC
2367,risirwa,I-ORG
632,'Estrecho,O
1585,parki,I-ORG
1283,Flórián,B-PER
5142,María,B-PER
2053,Amachanapaq,I-ORG
2109,Waskaran,B-LOC
1189,.,O
2177,Piluta,B-ORG
478,hanaq,O
333,Hayt'ay,I-ORG
654,',O
2614,de,I-LOC
4815,José,I-PER
3950,Santiago,B-LOC
388,",",O
530,Alcides,B-PER
1506,Hatun,B-LOC
1678,Rusa,I-LOC
2181,parki,I-ORG
364,Pachantin,I-ORG
88,Roberto,B-PER
3653,Mansanaris,B-LOC
2454,Andawaylasmantam,B-LOC
1864,manam,O
140,Georgi,B-PER
2749,Masin,B-LOC
4261,Wila,I-LOC
311,(,O
1470,Yachachiqkunaq,I-ORG
2134,kaq,O
1942,),O
2312,PUSAPUNA,O
4115,Bermúdez,I-LOC
29,'Vultur,O
43,Wallan,I-LOC
2142,),O
1052,4,O
4679,Daniel,B-PER
5096,Bancroft,I-PER
2734,Pampas,B-LOC
2297,),O
1280,PUSAPUNA,O
4473,Margacham,B-PER
1255,Ransisku,B-PER
1115,hap'imuspa,O
4251,Wat'asani,B-LOC
2604,distritu,I-LOC
1122,PUSAPUNA,O
3779,Marmut,B-LOC
2350,pusapuna,O
2390,6.025,O
1008,',O
1776,Sumaku,B-ORG
5018,Enrique,I-PER
1320,.,O
4652,Bruce,B-PER
4374,Yorongos,B-LOC
4319,San,B-LOC
383,',O
2386,Campos,I-LOC
5202,Guayasamín,I-PER
3991,Wantan,B-LOC
983,),O
1563,",",O
1178,Tukuy,B-ORG
4262,Uta,I-LOC
1399,Kutawasi,B-ORG
101,Kupa,I-ORG
1536,Puntifisya,I-ORG
3411,-,O
4739,de,I-PER
5290,Antonia,I-PER
3194,Chuta,B-LOC
3220,de,I-LOC
933,Aliaga,I-PER
802,.,O
1184,suyu,I-LOC
3000,distritu,I-LOC
3323,distritu,I-LOC
3028,Puyka,B-LOC
578,iskay,I-PER
5139,María,B-PER
1575,Kupa,I-ORG
533,.,O
3262,distritu,I-LOC
710,Amaru,I-PER
9,Miguel,I-LOC
100,7,O
51,Pukawasi,O
446,',O
4777,Sandino,I-PER
1652,'Phalcoboenus,O
3262,Niepos,B-LOC
1484,(,I-LOC
4889,Vallejo,I-PER
541,',O
2409,Waqllisqan,I-ORG
3354,Megantoni,B-LOC
2086,',O
1450,jussieui,O
1650,Pachantin,I-ORG
628,.,O
1638,pruwinsya,I-LOC
2268,m,O
1272,',O
39,(,O
1919,',O
209,(,I-LOC
1836,Balta,I-PER
1656,Yang,B-PER
1451,',O
1853,sallqa,I-ORG
2772,Waylas,B-LOC
2404,Sapahaqui,O
1263,',O
1663,",",O
2009,María,I-PER
2016,.,O
2534,Ancón,B-LOC
1907,Secure,I-ORG
1383,',O
557,',O
3406,Quchaqasa,B-LOC
4925,Calderón,I-PER
2797,Pallasqa,B-LOC
1308,suyu,I-LOC
694,Piluta,B-ORG
1671,Vicente,B-ORG
2371,.,O
3141,Sarwa,B-LOC
3278,Yawyukan,B-LOC
1039,Sebastian,I-PER
1617,Hayt'ay,I-ORG
175,7,O
4907,Pacquiao,I-PER
119,Susyalismuman,B-ORG
716,-,O
5135,Monteiro,I-PER
938,Atawallpa,B-PER
956,",",O
375,Lavalle,I-PER
1642,nisqatam,O
4291,Pedro,B-LOC
719,.,O
4731,Polo,I-PER
551,.,O
1192,pruwinsya,I-LOC
401,Liszt,B-PER
879,',O
4650,Conejo,I-PER
1181,.,O
4554,Antuku,B-PER
1897,parki,I-LOC
1134,Pawllu,B-PER
1374,van,I-PER
973,Hilderaldo,B-PER
3057,distritu,I-LOC
5075,Vásquez,I-PER
3359,distritu,I-LOC
4719,Obregón,I-PER
5067,José,B-PER
799,gryphus,O
3172,distritu,I-LOC
851,Evaristo,B-PER
517,FC,I-ORG
632,Titiqaqa,B-LOC
3823,Mullipata,B-LOC
2562,Rimaq,B-LOC
544,(,I-ORG
1498,Hayt'ay,I-ORG
1639,Pachantin,I-ORG
5193,Albino,I-PER
378,",",O
2514,Apurimaq,B-LOC
3542,Hisus,B-LOC
5163,Baylón,I-PER
352,qillqakunapas,O
5161,Ramón,I-PER
3,parki,I-ORG
317,*1916,O
876,',O
4591,Ernesto,I-PER
324,",",O
1762,Pachakutiq,B-PER
1599,1770-1827,O
442,2002,I-ORG
803,mama,I-ORG
4224,Santiago,B-LOC
1145,.,O
5066,Barreda,I-PER
3312,Chiqa,B-LOC
2277,allpa,I-ORG
406,Piluta,B-ORG
539,Puna,B-ORG
1526,pruwinsya,I-LOC
3054,Jesus,B-LOC
2792,distritu,I-LOC
2314,kamayuq,I-PER
676,.,O
584,Record,O
4799,Fredericawan,I-PER
4163,de,I-LOC
429,",",O
319,'Juglans,O
982,-,O
2415,(,O
1188,',O
1334,Pachantin,I-ORG
354,risirwa,I-LOC
3324,Sikuwani,B-LOC
1048,sp,O
4745,Silva,I-PER
1314,Pezet,I-PER
833,.,O
2939,Melgar,I-LOC
1214,qhapaq,I-ORG
336,Mullipampa,B-LOC
2040,Wolfgang,I-PER
3285,pruwinsya,I-LOC
131,willkachasqa,I-ORG
193,Piluta,B-ORG
3096,distritu,I-LOC
2071,',O
2154,11,O
62,la,I-ORG
2913,distritu,I-LOC
3065,Dorregaray,I-LOC
1542,fajas,O
2323,Chuka,I-LOC
4133,Murrupun,B-LOC
4904,Salgari,I-PER
405,.,O
4760,Santana,I-PER
1483,mama,I-ORG
2724,Yunka,B-LOC
2481,Jauja,B-LOC
4032,Ramón,B-LOC
2872,Antapampa,B-LOC
34,Jackson,I-PER
3875,pruwinsya,I-LOC
5207,Francisco,B-PER
1648,Figo,I-PER
907,),O
3623,Chanchamayu,B-LOC
652,Justo,B-PER
1882,',O
4848,Oñate,I-PER
4668,Duarte,I-PER
1713,kamayuqnin,I-PER
4424,Willar,I-LOC
3634,Pirini,B-LOC
1135,(,I-LOC
1903,Buffon,I-PER
2074,',O
2798,Tawqa,B-LOC
491,suyup,I-ORG
3721,Qarwamayu,B-LOC
2383,Sapsi,I-ORG
2926,Castilla,B-LOC
3554,Rupa,B-LOC
2021,),O
1534,.,O
3065,Avelino,I-LOC
1525,Almagro,I-ORG
815,Hatun,I-ORG
4425,Sarumilla,B-LOC
660,Isiboro,B-ORG
399,(,O
711,Meazza,I-PER
1157,wat'akuna,I-LOC
785,PUSAPUNA,O
5255,Cerrón,I-PER
58,Hayt'ay,I-ORG
2545,La,B-LOC
1980,San,B-ORG
2085,Alzamendi,I-PER
128,mama,I-ORG
1433,runakunap,I-ORG
1782,llaqta,I-ORG
2184,/,O
1430,Piluta,B-ORG
374,dos,I-PER
850,",",O
2356,(,O
1996,',O
375,Manuel,B-PER
5078,Lindolfo,I-PER
3400,Anchunqa,B-LOC
2100,Mendoza,I-PER
3737,Tarma,B-LOC
3565,Honoria,B-LOC
2342,Pastilkuna,B-ORG
1858,",",O
1343,.,O
2146,(,O
2060,",",I-PER
1815,mana,I-ORG
1438,',O
112,parki,I-ORG
700,Ayakuchu,B-LOC
1979,',O
1486,la,I-PER
1118,1970,I-ORG
2320,',O
1075,Borja,I-LOC
3504,Tumay,B-LOC
772,San,I-ORG
4478,Josemi,B-PER
3048,Parado,I-LOC
5353,mamallaqta,I-LOC
3120,Pararka,B-LOC
2187,REDIRECCIÓN,O
2204,',O
3414,Chupamarka,B-LOC
5002,IV,I-PER
1644,Kupa,I-ORG
5350,wari,I-LOC
1062,**,O
737,",",O
1099,',O
3071,Iwayin,B-LOC
1786,Antamarka,B-LOC
1640,FC,I-ORG
5211,Paul,B-PER
549,pruwinsya,I-LOC
28,Antikuna,B-LOC
1277,DVD,O
2328,',O
339,Friedrich,I-PER
2829,Raqash,B-LOC
797,Tirisa,I-PER
5319,De,I-PER
503,munisipyu,I-LOC
477,Walla,I-LOC
4656,Paparizou,I-PER
224,Francisco,B-PER
4111,Yanawanka,B-LOC
488,Wolfgang,B-PER
1140,Hayt'ay,I-ORG
4688,Bikila,I-PER
95,qhapaq,I-ORG
2886,distritu,I-LOC
1307,2014,I-ORG
5397,chaku,I-LOC
1663,Qusqu,B-LOC
2023,),O
2093,",",O
4018,distritu,I-LOC
262,San,I-PER
1940,Kitu,B-LOC
1843,Alfaro,I-PER
4366,Tres,B-LOC
2381,pruwinsya,I-LOC
989,',O
2363,Hayt'ay,I-ORG
280,),O
4694,González,I-PER
1388,.,O
2047,sutichasqa,O
2421,',O
3232,Wabal,B-LOC
744,Kupa,I-ORG
1573,de,I-PER
2919,distritu,I-LOC
1024,quchaman,I-LOC
3808,Urpay,B-LOC
686,San,B-LOC
78,2006,I-ORG
67,(,I-LOC
2577,Bagua,B-LOC
2074,***,O
2865,distritu,I-LOC
1533,Sika,B-LOC
78,Kupa,I-ORG
4009,pruwinsya,I-LOC
5229,Valer,I-PER
950,',O
2264,María,B-PER
3128,distritu,I-LOC
102,John,B-PER
1175,San,B-LOC
904,Joanne,B-PER
1022,",",O
710,ñiqin,I-PER
923,),O
4459,del,I-LOC
719,*Rawrawa,O
2422,Mendoza,I-PER
1539,pusapuna,O
1267,',O
2957,Vitor,B-LOC
759,Johan,B-PER
1389,Kupa,I-ORG
2331,khuchi,I-LOC
173,.,O
2254,Pachantin,I-ORG
2470,Turpumanta,B-LOC
4180,Bellavista,B-LOC
2567,Martín,I-LOC
2204,.,O
1296,-,O
715,Pachantin,I-ORG
4361,Pukaqaqa,B-LOC
2077,',O
1544,.,O
2403,Bahuaja-Sonene,B-ORG
5120,Sánchez,I-PER
564,Qusqu,B-LOC
1578,Hayt'ay,I-ORG
5122,de,I-PER
4842,Palma,I-PER
2096,PUSAPUNA,O
178,Manuel,B-PER
4150,la,I-LOC
1215,-,O
154,),O
3455,Chuqurwus,B-LOC
4827,Leroy,I-PER
667,Amarumayu,I-ORG
3301,distritu,I-LOC
3853,Puerto,B-LOC
4585,Mama,I-ORG
4679,Pérez,I-PER
5234,Espinoza,I-PER
2265,1994,I-ORG
4192,Sullana,B-LOC
2739,La,B-LOC
5342,Abiseo,B-LOC
2146,ch'uqu,O
4549,Álvaro,B-PER
2400,sutichaypa,O
5070,Álvarez,I-PER
2917,Bastidas,I-LOC
5135,Carvalho,I-PER
2305,[[Wampurushu,O
2237,(,O
2414,Kashapampa,B-LOC
1513,Akira,B-PER
1290,1888-1919,O
5170,Micaela,B-PER
575,Piluta,B-ORG
1678,Apurimaq,I-LOC
1089,Johan,B-PER
674,Kashapampa,B-LOC
2711,Qaqaqay,B-LOC
139,",",O
2181,mama,I-ORG
1443,',O
2435,Sustancia,O
4977,Bellini,I-PER
2158,Pachantin,I-ORG
2769,Qispillaqta,B-LOC
4149,Kanchaqi,B-LOC
1302,.,O
4788,Quispe,I-PER
50,Huwan,B-PER
1950,(,O
733,Sánchez,I-LOC
3140,Qayara,B-LOC
4585,Wamanqapi,B-ORG
2198,panakan,O
43,Buliwyap,B-LOC
1813,Pachakutiq,B-PER
242,.,O
1934,Ismael,B-ORG
1555,Manuripi-Heath,B-ORG
3100,distritu,I-LOC
237,Drogba,I-PER
1049,Emilio,B-PER
433,de,I-PER
1257,.,O
1238,.,O
1166,Mejor,O
1974,Abad,I-ORG
127,.,O
4173,Castilla,B-LOC
1679,ch'unqa,I-LOC
2976,Kikacha,B-LOC
1290,Valdelomar,I-PER
4078,Tampupata,B-LOC
2962,Mariano,B-LOC
169,CCP,O
2184,suyu,I-LOC
2059,Kupa,I-ORG
26,',O
1028,Humala,I-PER
2431,(,O
1138,Salinas,B-LOC
701,',O
4590,Dr.,B-PER
1646,'Cedrela,O
406,Pachantin,I-ORG
2180,PUSAPUNA,O
2327,Tschudi,I-PER
1710,Wasin,I-ORG
5252,Roberto,B-PER
517,del,O
819,Pachantin,I-ORG
2537,Breña,B-LOC
2104,risirwa,I-ORG
4607,Peláezqa,I-PER
4705,Castro,I-PER
2345,Pablo,I-LOC
2159,Fàbregas,I-PER
407,de,I-PER
2550,Chosica,I-LOC
1039,Brandenburgisches,O
552,Pampa,I-LOC
3749,Way,B-LOC
2408,Piluta,B-ORG
2909,distritu,I-LOC
4326,Wallaqa,B-LOC
122,de,I-LOC
854,Tukuy,B-ORG
2303,Hayt'ay,I-ORG
4416,distritu,I-LOC
181,',O
2092,Malla,B-LOC
2210,llaqtam,O
5402,suyu,I-LOC
3604,distritu,I-LOC
1195,Mamallaqtap,I-ORG
18,Napu,B-LOC
617,kancha,I-ORG
247,.,O
2038,Yupanki,I-PER
2434,Woody,B-PER
1159,Aux,O
4753,Bernardo,B-PER
1512,1962,I-ORG
42,Yachay,I-ORG
481,Kupa,I-ORG
115,pruwinsya,I-LOC
913,Chinchay,I-LOC
159,pruwinsya,I-LOC
713,de,I-PER
4899,Eloy,B-PER
5052,Domingo,I-PER
5414,Hijin,B-LOC
326,urqu,I-ORG
2428,),O
24,1982,I-ORG
4107,Pedro,I-LOC
4905,Trinidad,I-PER
4917,Erwin,B-PER
2333,punchakama,O
476,",",O
1927,',O
413,Tola,I-LOC
2215,estudiadas,O
5074,Espinoza,I-PER
869,Castilla,I-PER
5110,Luis,B-PER
5189,Nicolás,B-PER
2636,San,B-LOC
5391,ñiqpi,I-LOC
5139,Vásquez,I-PER
5395,sach'a,I-LOC
3078,Chaka,B-LOC
1463,'Saccharum,O
503,",",O
5119,Magdalena,B-PER
2018,Cristiano,B-PER
1222,',O
2984,Ayu,B-LOC
1293,Naoto,B-PER
5079,Pablo,I-PER
2000,suyu,I-LOC
4983,Guadalupe,B-PER
3974,Nawan,B-LOC
1529,basilikan,I-ORG
1736,',O
661,Piluta,B-ORG
2147,),O
1624,wasip,O
532,yachaqarqan,O
4841,Llosa,I-PER
4779,Charles,B-PER
445,suyu,I-LOC
3159,San,B-LOC
214,Hayt'ay,I-ORG
4593,Fernando,B-PER
4682,Macedonio,B-PER
1447,sutiyuqmantam,O
536,Manuel,B-PER
650,Ronaldinho,B-PER
1039,Sechstes,O
2001,mama,I-ORG
48,),O
3495,pruwinsya,I-LOC
5075,Esteban,I-PER
1434,risirwa,I-LOC
1153,Pizarro,I-PER
3902,Ch'illka,B-LOC
197,Ladislao,I-LOC
575,Hayt'ay,I-ORG
1184,Inka,B-LOC
5396,Hanan,B-LOC
3667,Ingenio,B-LOC
205,mama,I-ORG
367,**,O
616,.,O
166,',O
2132,',I-LOC
4186,Bellavista,B-LOC
1284,pusapuna,O
5037,John,B-PER
4195,distritu,I-LOC
2306,Gerd,B-PER
2523,distritu,I-LOC
2803,distritu,I-LOC
2324,Lizardo,B-PER
1825,Carvalho,I-PER
1506,',O
4129,Wayllay,B-LOC
345,.,O
5224,Santana,I-PER
325,suyu,I-ORG
2139,Susyalismuman,B-ORG
3538,Santa,B-LOC
370,Awaylla,B-LOC
3681,Walwas,B-LOC
3177,Luqmapampa,B-LOC
4136,pruwinsya,I-LOC
731,',O
3230,distritu,I-LOC
3055,Pakayqasa,B-LOC
787,iskay,I-PER
2846,Kutapampa,B-LOC
2047,Carlos,B-PER
3259,Florida,I-LOC
4333,Pisquyaku,B-LOC
4406,la,I-LOC
4786,Pedro,B-PER
302,suyu,I-LOC
70,qucha,I-LOC
3703,Munupampa,B-LOC
5094,Roger,B-PER
781,Yachay,I-ORG
1735,',O
2258,pruwinsya,I-LOC
5021,Jaime,B-PER
2112,Suntur,B-ORG
5001,Gatti,I-PER
3333,Puruy,B-LOC
5218,Alvares,I-PER
2025,llapan,O
307,Minh,I-LOC
2877,distritu,I-LOC
4051,Kapilu,B-LOC
2442,(,O
2109,mamallaqta,I-LOC
3380,distritu,I-LOC
1998,',O
4018,Teniente,B-LOC
1777,parki,I-ORG
625,Pachantin,I-ORG
2369,1843-1888,O
1361,Ignacio,B-PER
1086,Chakas,B-LOC
2938,Joya,I-LOC
595,Amirika,B-ORG
1689,Trombone,O
5257,Valdez,I-PER
1531,Villarroel,I-LOC
3851,Piksi,B-LOC
1307,Piluta,B-ORG
2540,distritu,I-LOC
1451,Paray,B-ORG
5270,Samuel,B-PER
287,Pachantin,I-ORG
1634,.,O
3829,La,B-LOC
143,'Nycticorax,O
5263,Pilar,I-PER
3121,Pawsa,B-LOC
2073,Pachantin,I-ORG
5316,Vincent,B-PER
1207,.,O
1568,Fe,I-LOC
24,Piluta,B-ORG
1472,Charlton,I-PER
959,mamallaqta,I-ORG
4926,Rolino,I-PER
2145,',O
584,.,O
281,Berkeley,I-ORG
946,(,O
1806,.,O
541,khuchi,I-LOC
1744,suyu,I-LOC
3943,distritu,I-LOC
3583,Chawin,B-LOC
351,',O
708,mama,I-ORG
1079,la,I-PER
5165,Máximo,B-PER
1322,Cáceres,I-PER
1177,.,O
2852,Pichirwa,B-LOC
2406,iskay,I-PER
2574,Villa,B-LOC
2316,Keegan,I-PER
1507,Lima,B-LOC
1771,Pan,O
544,Buliwya,I-ORG
1693,PUSAPUNA,O
2346,de,I-PER
103,llaqtam,O
322,Hayt'ay,I-ORG
2126,Kupa,I-ORG
2776,Fidel,B-LOC
5289,Sebastián,I-PER
3662,Acobamba,I-LOC
1880,Putina,I-LOC
398,.,O
1018,.,O
1071,Castilla,I-PER
1617,Pachantin,I-ORG
1351,.,O
639,(,I-ORG
871,Pachantin,I-ORG
1262,.,O
1265,-,O
922,(,O
3079,Puka,B-LOC
1737,Piruwanu,B-ORG
3173,Cortegana,B-LOC
3349,distritu,I-LOC
792,kaynin,I-ORG
4109,Tapuq,B-LOC
1382,suyukuna,I-ORG
5430,quta,I-LOC
40,van,I-PER
5241,Betances,I-PER
4079,Cerro,I-LOC
123,Hayt'ay,I-ORG
357,14,O
128,llaqta,I-ORG
1350,Alcides,I-PER
5209,Stephan,I-PER
1398,PUSAPUNA,O
1548,Thomas,B-PER
4182,nos,I-LOC
4424,Kuntralmiranti,B-LOC
3335,Sebastián,I-LOC
2479,Villa,B-LOC
1371,walla,I-ORG
897,Kupa,I-ORG
5356,Walla,I-LOC
1835,suyu,I-LOC
3722,Ullqumayu,B-LOC
1421,Nasa,I-LOC
2261,m,O
1365,',O
1868,II,I-PER
270,runakunap,I-ORG
2821,distritu,I-LOC
782,',O
1470,Wasi,I-ORG
3439,Iskuchaka,B-LOC
2770,Toribio,I-LOC
3916,Santa,B-LOC
1712,Piluta,B-ORG
2344,',O
420,Piluta,B-ORG
4061,Márquez,I-LOC
1225,2,O
4462,La,B-LOC
2471,Pumaquchamantapas,B-LOC
1921,',O
29,Kuntur,B-LOC
1718,-,O
210,',O
1153,',O
609,Tarapaka,B-LOC
2159,11,O
5218,Cabral,I-PER
326,PUSAPUNA,O
5432,Pichqa,B-LOC
4508,Carloscha,B-PER
1652,carunculatus,O
3692,distritu,I-LOC
3139,Kanarya,B-LOC
2348,pruwinsya,I-LOC
2822,Samanco,B-LOC
4893,Elba,B-PER
2193,llaqtanqa,I-LOC
624,Muhamadsi,B-PER
2970,distritu,I-LOC
5318,Peñaloza,I-PER
1010,Otaria,O
1003,sp,O
2662,Santiago,B-LOC
137,(,O
1690,Kupa,I-ORG
897,Piluta,B-ORG
1952,Pisarruta,B-PER
2105,waqar,I-LOC
750,Pachantin,I-ORG
3355,Virgen,I-LOC
4991,Hanna,B-PER
4328,Sisamanta,I-LOC
233,Kumunista,I-ORG
4252,Rusaspata,B-LOC
4655,Carlos,B-PER
731,',O
1314,.,O
2949,distritu,I-LOC
1074,',O
2505,Piwra,B-LOC
2741,distritu,I-LOC
391,Qullqi,I-ORG
220,Pachantin,I-ORG
2226,(,O
284,PUSAPUNA,O
1835,Muqiwa,B-LOC
2344,y,I-PER
1763,.,O
4016,Balsa,B-LOC
5101,Leoncio,B-PER
2742,Pira,B-LOC
2318,',O
24,Hayt'ay,I-ORG
430,Yachay,I-ORG
2164,Isqun,B-LOC
1472,Bobby,B-PER
2574,María,I-LOC
1384,.,O
4230,Makusani,B-LOC
2233,Wamanqapi,B-ORG
305,Kamasqa,O
2248,PUSAPUNA,O
4683,Weber,I-PER
5247,Leoncio,I-PER
4853,Maccioti,I-PER
2181,Napu,I-ORG
1668,.,O
5277,Apraham,I-PER
1881,Mar,I-PER
4682,Villafánwan,I-PER
1378,Zoff,I-PER
5310,Hugopa,I-PER
73,Justus,B-PER
2204,Manawi,B-LOC
1650,Kupa,I-ORG
2065,John,B-PER
563,),O
524,Qullu,I-LOC
172,Humboldtpa,I-PER
577,Caesar,I-PER
85,),O
309,Emil,B-PER
1873,Edwin,B-PER
1140,Pachantin,I-ORG
3798,distritu,I-LOC
4550,Antuka,I-PER
5038,Miltonpa,I-PER
3104,Saysa,B-LOC
4917,Rudolf,I-PER
4954,Francisco,B-PER
2845,Grau,B-LOC
3659,distritu,I-LOC
1427,',O
3938,Matukana,B-LOC
3868,Jayanca,B-LOC
2863,Paqucha,B-LOC
106,===,O
3095,Llawta,B-LOC
2138,",",O
2982,Antawa,B-LOC
143,nycticorax,O
2259,(,O
2682,pruwinsya,I-LOC
2391,',O
1911,William,B-PER
2723,distritu,I-LOC
3911,distritu,I-LOC
3303,Warukuntu,B-LOC
5386,ayllu,I-LOC
400,sechurae,O
1493,.,O
3979,Ayawqa,B-LOC
1261,Piluta,B-ORG
2381,Wankawillka,B-LOC
473,Mar,I-LOC
719,Panaka,O
2159,.,O
1107,.,O
4737,Harry,B-PER
1530,Hayt'ay,I-ORG
3364,distritu,I-LOC
1547,Anti,B-LOC
2941,distritu,I-LOC
575,Kupa,I-ORG
1201,lagothricha,O
1772,715,O
132,1982,I-ORG
2289,1896-1981,O
2222,'3,O
2376,',O
170,llaqtam,O
2408,Hayt'ay,I-ORG
4728,Velasco,I-PER
953,.,O
5173,Ángel,I-PER
1990,Qhichwa,B-ORG
4762,Bianchi,I-PER
5058,José,B-PER
3797,Husiy,I-LOC
4751,Trinidad,I-PER
321,PUSAPUNA,O
1696,Carl,B-PER
1229,',O
504,lagopus,O
1009,Hayt'ay,I-ORG
2443,Ansaltu,B-LOC
1558,',O
1188,Prado,I-PER
119,),I-ORG
2370,",",O
4341,Lamas,B-LOC
1660,.,O
3449,Wachuqullpa,B-LOC
194,2006,I-ORG
1852,pruwinsya,I-LOC
973,3,O
2406,Qhapaq,I-PER
2676,punku,I-LOC
4659,Guerra,I-PER
2230,PUSAPUNA,O
1938,Clive,B-PER
1495,.,O
2725,distritu,I-LOC
370,'Circus,O
2591,Cuispes,B-LOC
1274,',O
873,(,O
119,Buliwya,I-ORG
1185,1998,I-ORG
2164,ñiqin,I-LOC
1676,Pachantin,I-ORG
3182,Chalan,B-LOC
1492,Rapa,B-ORG
4101,Carrión,I-LOC
1714,de,I-ORG
5152,Rutte,I-PER
1096,),O
2357,Piluta,B-ORG
3217,distritu,I-LOC
4344,San,B-LOC
238,6-I-1852,O
5169,Rosalba,I-PER
1763,Kamasqa,O
666,Pawlu,I-PER
5293,Alvarado,I-PER
2985,Chachas,B-LOC
4615,Mamani,I-PER
590,pruwinsya,I-LOC
645,Pepe,I-PER
1188,',O
259,Chumpiwillka,I-LOC
1263,Ronaldinho,B-PER
1978,Antikuna,B-LOC
2047,Kay,O
609,suyu,I-LOC
4700,Alberto,B-PER
2432,Abe,I-PER
151,Adolfo,B-PER
3483,Waripampa,B-LOC
2271,Šuker,I-PER
5275,Belalcázarpa,I-PER
1314,Juan,B-PER
707,Fe,I-LOC
3311,distritu,I-LOC
1026,.,O
2619,Nieva,B-LOC
3207,Quntumasa,B-LOC
432,(,O
1075,munisipyu,I-LOC
1121,',O
348,Chilipi,B-ORG
817,sach'a-sach'a,I-LOC
745,.,O
1864,nispa,O
2303,Pachantin,I-ORG
116,José,B-PER
3734,P'allqamayu,B-LOC
742,",",O
461,Pachantin,I-ORG
2184,/,O
3881,Waruchiri,B-LOC
542,(,I-LOC
928,',O
2235,Kupa,I-ORG
1846,.,O
1231,Mayupura,B-LOC
167,.,O
1524,interim,O
1540,',O
3924,Qaraq,B-LOC
3743,Muruqucha,B-LOC
502,Italya,B-LOC
874,suyu,I-LOC
151,colaboración,O
5088,Ribeyro,I-PER
909,Qullqi,I-ORG
1988,llaqta,I-ORG
1473,llaqtapi,O
2649,Benavides,I-LOC
802,Kopa,I-PER
472,Asway,I-ORG
1757,kaynin,I-ORG
2033,Bolívarmantam,I-PER
5308,Sáenz,I-PER
473,distritu,I-LOC
712,Rinri,B-ORG
1184,",",O
4346,distritu,I-LOC
4648,Velásquez,I-PER
1698,Kashamarka,B-LOC
39,',O
4587,Kathuliku,I-ORG
4967,de,I-PER
1701,Pachantin,I-ORG
2048,Suchu,B-ORG
5051,Orozco,I-PER
1370,.,O
672,",",O
952,Sebastian,I-PER
1321,',O
3074,distritu,I-LOC
2307,Pedro,B-LOC
1296,Mario,B-PER
863,Hoff,I-PER
2314,",",O
5269,Shafiishuna,I-PER
2230,San,B-LOC
5001,Orlando,I-PER
109,Beni,B-LOC
2166,parki,I-ORG
234,Podocarpus,B-ORG
1580,.,O
3134,distritu,I-LOC
3558,Yanajankamanta,I-LOC
4464,Tuqucha,B-LOC
3230,Chuntali,B-LOC
1665,),O
426,Pachantin,I-ORG
377,Luis,B-PER
1471,hirculus,O
3261,Nanchuq,B-LOC
651,pili,I-LOC
5036,Eliza,I-PER
2233,Mama,I-ORG
327,',O
3587,Tampu,I-LOC
2326,de,I-PER
504,'Ochroma,O
4337,Alvarado,I-LOC
1420,',O
25,willkachasqa,I-ORG
2390,Wallqa,B-LOC
4685,de,I-PER
1644,1970,I-ORG
3934,Lanka,B-LOC
2236,.,O
1103,',O
5191,Nikola,B-PER
3216,distritu,I-LOC
837,Alfredo,B-PER
3249,distritu,I-LOC
3853,Etén,I-LOC
2958,Yanawara,B-LOC
3323,Pawlu,I-LOC
118,Bolívar,B-LOC
5230,Teodoro,B-PER
588,pinkuyllu,I-ORG
2964,distritu,I-LOC
1218,Pachantin,I-ORG
4061,Padre,B-LOC
2441,de,I-PER
3552,Luyantu,B-LOC
4860,Cameron,I-PER
5084,Codesido,I-PER
4190,Checa,I-LOC
80,',O
2401,T'uru,B-ORG
5425,Kunu,B-LOC
2703,Akya,B-LOC
2648,Longar,B-LOC
3843,Etén,B-LOC
4327,Yaku,I-LOC
5175,y,I-PER
2297,Millma,B-LOC
2332,(,O
373,amachasqa,I-ORG
1031,Purus,I-ORG
2111,",",O
1102,Pachantin,I-ORG
2786,Qarwapampa,B-LOC
5099,Argüello,I-PER
780,Orbegoso,I-PER
139,",",O
2092,pruwinsya,I-LOC
3971,Wiqita,B-LOC
1634,Andrew,B-PER
1401,Rit'i,B-PER
4079,pruwinsya,I-LOC
88,Lothar,B-PER
3358,distritu,I-LOC
708,Dales,I-ORG
2652,San,B-LOC
3892,Qupa,B-LOC
4900,Eloy,B-PER
890,',O
5356,Anqas,B-LOC
2460,Wankayu,B-LOC
1323,Ripuwlika,I-LOC
458,.,O
2715,Qurpanki,B-LOC
377,de,I-PER
3321,Pitumarka,B-LOC
1577,pruwinsya,I-LOC
1264,gryphus,O
921,George,B-PER
1269,',O
2171,),I-LOC
4451,Masisea,B-LOC
1958,Carlos,B-PER
1067,Wankawillka,I-LOC
1428,',O
1876,",",O
2037,1899-1982,O
3231,distritu,I-LOC
210,tunqur,I-ORG
1889,Portoviejo,B-LOC
853,wat'a,I-LOC
1076,pyramidalis,O
4561,Willka,B-PER
1635,.,O
4596,Hans,I-PER
1433,Tukuy,B-ORG
4582,Ingenieria,B-ORG
1136,Illinisa,B-ORG
399,Plate,I-ORG
3103,Lusiya,I-LOC
3046,Chuschi,B-LOC
4577,Sunturnin,I-ORG
2151,Hayt'ay,I-ORG
2345,pruwinsya,I-LOC
2836,Killu,B-LOC
1162,',O
4953,Franco,I-PER
5370,llaqta,I-LOC
1986,',O
485,Awya,I-LOC
3224,distritu,I-LOC
87,",",O
2566,de,I-LOC
5152,Mark,B-PER
626,suyu,I-ORG
4970,Genaro,B-PER
3448,Quwinqa,B-LOC
930,Potosí,I-ORG
3908,Imperial,I-LOC
4258,Qhawanilla,B-LOC
3061,Uchuytampu,B-LOC
2937,y,I-LOC
4680,Alberto,B-PER
1640,como,O
2374,',O
1767,suyup,I-ORG
2403,kancha,I-ORG
4368,Soplín,I-LOC
3955,Utaw,B-LOC
5099,Leopoldo,B-PER
3352,Santa,B-LOC
5306,Corazao,I-PER
3325,distritu,I-LOC
4650,Maldonadopa,I-PER
4571,Llaqta,B-ORG
869,',O
4296,Inampari,I-LOC
3166,Llaqanura,B-LOC
2186,Sankay,B-ORG
496,Chuqichaka,I-LOC
5290,de,I-PER
3244,José,I-LOC
382,tarakuna,I-ORG
1883,',O
72,PUSAPUNA,O
1135,),I-LOC
3555,Chulun,B-LOC
3398,Qaqa,B-LOC
3593,distritu,I-LOC
1615,mamallaqta,I-ORG
1184,suyu,I-LOC
5268,Machel,I-PER
944,en,O
4379,Guerra,I-LOC
1681,mama,I-LOC
2020,Tumipampa,B-LOC
5374,mama,I-LOC
1342,Merced,I-LOC
2243,',O
3421,Tantara,B-LOC
2816,Chimputi,B-LOC
3788,Paranday,B-LOC
2519,distritu,I-LOC
390,Chilipi,B-ORG
2781,Mushqa,B-LOC
4231,Qurani,B-LOC
1587,llaqta,I-LOC
1079,',O
245,Chila,B-ORG
4107,Pillao,I-LOC
5229,Nonato,B-PER
581,Antikuna,B-LOC
478,),O
1501,Tupaq,B-PER
365,Domingo,B-PER
3016,distritu,I-LOC
324,",",O
2358,Mama,B-ORG
141,Piruw,B-ORG
5369,sach'a,I-LOC
2687,Luzuriaga,I-LOC
1149,Wasin,I-ORG
2146,),O
971,Qhichwa,B-ORG
4950,Azpilicueta,I-PER
1208,mama,I-LOC
2265,Kupa,I-ORG
157,Partidu,I-ORG
224,Pizarro,I-PER
4408,Lanchipa,I-LOC
1558,.,O
1383,',O
2635,distritu,I-LOC
1812,Kutupaksi,B-ORG
1527,Laurent,I-PER
5194,Alonso,I-PER
2092,K'ayruma,B-LOC
1540,',O
3746,Rosa,I-LOC
3379,distritu,I-LOC
2338,Topeka,B-LOC
3073,Lluchiwa,B-LOC
1695,Humphrey,B-PER
3353,Uqupampa,B-LOC
713,Pizarro,I-PER
729,sutiyuqmantam,O
781,Suntur,I-ORG
2050,Calderón,I-PER
1073,Cunha,I-PER
4882,Espino,I-PER
2186,llaqta,I-ORG
3399,Rosario,B-LOC
844,.,O
4590,Elías,I-PER
83,Antikuna,B-LOC
2934,Alegre,I-LOC
981,Monti,I-PER
352,yachay,I-ORG
421,Amboró,B-ORG
4556,Evaristo,B-PER
1877,Suntur,I-ORG
5198,Oliver,B-PER
1535,',O
1025,Jovellanos,I-PER
5071,Aramburu,I-PER
3764,Chuqupi,B-LOC
944,colaboración,O
2194,),O
443,10,O
3484,Punku,I-LOC
1624,Raqch'ipi,B-LOC
1101,awqansi,O
133,Caesar,I-PER
4648,Ana,B-PER
111,Ichhu,B-LOC
3113,Rawakayku,B-LOC
923,),O
1152,1998,I-ORG
3258,distritu,I-LOC
2355,.,O
2504,Puerto,B-LOC
2209,',O
2112,),I-ORG
1101,',O
3416,Kapillas,B-LOC
403,Isiboro,B-ORG
1214,runakunap,I-ORG
1649,nycticorax,O
1031,kancha,I-ORG
1075,",",O
249,Noemi,B-PER
2078,Piluta,B-ORG
693,Kupa,I-ORG
3063,Wamanqa,B-LOC
737,Yura,B-LOC
5031,Jesus,B-PER
3213,Cutervo,B-LOC
2133,Hayt'ay,I-ORG
4094,Ilu,B-LOC
317,(,O
1840,urqu,I-LOC
5350,Manu,B-LOC
37,Simonsen,I-PER
2968,distritu,I-LOC
2133,2014,I-ORG
3300,Mullipata,B-LOC
1952,",",O
1668,Chrysocyon,O
360,Utishi,B-ORG
4784,Valdéstam,I-PER
3244,San,B-LOC
3345,Yawri,B-LOC
4380,distritu,I-LOC
2567,Porres,I-LOC
42,Stanford,B-ORG
2711,distritu,I-LOC
995,kiti,I-LOC
999,Chinchay,B-LOC
2462,Akobambamantam,B-LOC
1586,.,O
2150,José,B-PER
984,``,I-LOC
2153,amachasqa,I-ORG
3005,Qallalli,B-LOC
4303,Quri,I-LOC
2921,distritu,I-LOC
1612,",",O
1912,llaqta,I-ORG
1852,Kashapampa,B-LOC
5413,qucha,I-LOC
5153,Marqués,B-PER
3881,pruwinsya,I-LOC
5085,Laurido,I-PER
573,.,O
1766,Piluta,B-ORG
5418,Aqupiya,B-LOC
4888,Rodríguez,I-PER
1561,',O
341,.,O
1310,'Prosopis,O
1457,Compostela,I-LOC
2334,Kupa,I-ORG
971,Suntur,I-ORG
4814,Edelmira,I-PER
1272,',O
1956,rikchasapa,I-PER
2783,distritu,I-LOC
4379,Juan,B-LOC
400,.,O
129,Suntur,I-ORG
4336,de,I-LOC
1582,Magalhães,I-PER
892,",",O
5050,Castro,I-PER
2209,Philander,O
2013,Kupa,I-ORG
5416,Pallqa,B-LOC
875,",",O
2120,Asway,I-LOC
381,Belisario,B-LOC
1039,Johann,B-PER
2584,distritu,I-LOC
2860,distritu,I-LOC
776,2014,I-ORG
5392,amachana,I-LOC
4433,Jacinto,I-LOC
1126,melanoleuca,O
5048,Isaacs,I-PER
1284,(,I-LOC
3051,distritu,I-LOC
652,',O
379,.,O
5012,Gómez,B-PER
1228,VI,I-PER
5383,Quchas,I-LOC
2524,distritu,I-LOC
4702,Alberto,B-PER
4988,Emilio,B-PER
740,Piluta,B-ORG
3429,Merced,I-LOC
4403,Ilawaya,B-LOC
1369,llaqta,I-ORG
2025,Urquqa,I-LOC
1716,Simón,B-PER
4761,Carlos,B-PER
1424,.,O
2205,Giza,B-ORG
19,Atlántico,B-ORG
5359,willkachasqa,I-LOC
1790,Kupa,I-ORG
3564,Codo,B-LOC
802,.,O
701,Herencia,I-PER
3984,Qatawasi,B-LOC
3846,distritu,I-LOC
1614,.,O
1138,),I-LOC
2745,Ulliru,B-LOC
3539,Yakus,B-LOC
3337,Saylla,B-LOC
1374,Mozart,I-PER
5392,Pukyu,B-LOC
64,',O
960,Santu,B-LOC
2208,),I-LOC
1418,willkachasqa,I-ORG
1631,suyu,I-LOC
1109,.,O
1636,Mamallaqtap,I-ORG
2241,Las,B-LOC
966,walla,I-LOC
1455,Piluta,B-ORG
1190,yanapaqninsi,O
4180,la,I-LOC
3157,pruwinsya,I-LOC
4198,Pariñas,B-LOC
4947,de,I-PER
732,',O
347,PUSAPUNA,O
2890,Suraya,B-LOC
1210,),O
2373,.,O
5030,Jerónimo,B-PER
173,',O
981,Luis,B-PER
4867,Grez,I-PER
1704,Tarika,B-LOC
1662,",",O
4758,Camilo,B-PER
2862,distritu,I-LOC
5044,Eduardo,I-PER
1266,melanops,O
2417,amaru,I-ORG
3034,Turu,B-LOC
4574,Marka,I-ORG
3223,Domingo,I-LOC
1314,Antonio,I-PER
2404,',O
4160,Murrupun,B-LOC
1285,crispus,O
2328,Martin,B-PER
3724,Llaylla,B-LOC
5025,Adelmar,I-PER
144,Tikina,B-LOC
1922,Amarumayu,I-LOC
2656,Chunwa,B-LOC
4973,Chávez,I-PER
732,.,O
2226,/,O
1808,.,O
193,1998,I-ORG
4238,P'isaq,B-LOC
2756,de,I-LOC
862,San,I-ORG
1816,Frailes,I-LOC
5250,Robert,B-PER
888,Tirul,I-LOC
4532,Antukapapim,B-PER
5372,mama,I-LOC
4634,Nye,I-PER
3553,distritu,I-LOC
5069,Alberto,I-PER
228,Mateo,I-LOC
294,Andrés,B-PER
1568,Buena,B-LOC
954,',O
4828,Ayeesha,I-PER
4761,Soberón,I-PER
131,Chakamarka,B-ORG
38,Pedro,I-LOC
3221,de,I-LOC
2319,',O
1826,risirwa,I-ORG
1318,(,I-LOC
1707,O'Higgins,I-ORG
5109,María,I-PER
2596,distritu,I-LOC
1703,.,O
146,Ismael,B-ORG
2167,Arenas,I-PER
2172,Piluta,B-ORG
4366,Unidos,I-LOC
3069,Sanku,B-LOC
951,Yala,I-LOC
5071,Juan,B-PER
848,Barcelona,I-ORG
2203,.,O
3949,Krus,I-LOC
3484,Tintay,B-LOC
2078,1998,I-ORG
920,Amutapi,B-ORG
757,1986,I-ORG
3579,pruwinsya,I-LOC
1874,mama,I-LOC
2620,distritu,I-LOC
1488,sach'a,I-LOC
1560,',O
2573,distritu,I-LOC
2139,Buliwya,I-ORG
358,.,O
3327,distritu,I-LOC
4993,Veira,I-PER
2423,Hayt'ay,I-ORG
4815,Pedro,B-PER
1819,Trombone,O
171,Charlie,B-PER
2083,Chupa,B-LOC
4428,Casitas,B-LOC
2202,rikusqa,O
2290,Egretta,O
1060,ñawpa,I-ORG
1031,wari,I-ORG
4894,Teresa,I-PER
5307,Valery,B-PER
2983,Aplaw,B-LOC
3496,pruwinsya,I-LOC
1234,),O
5392,Rosa,I-LOC
1910,',O
2236,Lerdo,I-LOC
5102,Daniel,I-PER
2,',O
4113,Palkasu,B-LOC
2280,kancha,I-ORG
1688,Stéfano,I-PER
606,Pachantin,I-ORG
700,",",O
876,Bolívar,B-LOC
1183,.,O
2251,San,I-ORG
327,.,O
900,',O
1314,.,O
4576,Wasiqpa,I-ORG
2914,Gamarra,I-LOC
4809,María,B-PER
501,Belanov,I-PER
1990,simi,I-ORG
429,pruwinsya,I-LOC
3696,Mantaru,B-LOC
4906,III,I-PER
4776,Rodríguez,I-PER
1749,Rikch'arimuy,I-ORG
1249,Mejía,B-LOC
288,Brandt,I-PER
5066,Goyeneche,I-PER
3659,Qiru,B-LOC
217,',O
1633,Qhichwa,B-ORG
738,San,I-ORG
2141,',O
2103,sallqa,I-ORG
973,.,O
2310,',O
3862,Mesones,I-LOC
2239,.,O
3081,Anqu,B-LOC
1700,",",O
532,Llaqtap,I-ORG
3647,Antamarka,B-LOC
5265,Rufino,B-PER
3531,Chawlan,B-LOC
5252,Bolaños,I-PER
1371,PUSAPUNA,O
2033,sutichasqa,O
5078,Cuestas,I-PER
4925,de,I-PER
1407,2006,I-ORG
1134,Huk,O
2165,Amirika,B-ORG
1138,Ikwadur,I-LOC
5328,Bartola,I-PER
1794,.,O
747,(,O
5417,qucha,I-LOC
172,wawqinmi,O
5012,de,I-PER
5037,Bardeen,I-PER
1889,(,O
5295,Henry,I-PER
2188,',O
5146,Paz,I-PER
300,Fray,B-ORG
560,marka,I-LOC
3159,Ignacio,I-LOC
622,sp,O
1637,',O
4765,Tola,I-PER
2245,parki,I-ORG
1712,Pachantin,I-ORG
4590,Ulloa,I-PER
1648,.,O
4592,César,I-PER
138,pruwinsya,I-LOC
1356,del,I-PER
4995,Keller,I-PER
1860,',O
1961,Compañía,O
1486,Raúl,I-PER
746,pusapuna,O
2338,.,O
727,'Ateles,O
2413,José,B-PER
5317,Vladimir,B-PER
136,.,O
4746,Pallan,I-PER
1630,Piluta,B-ORG
5333,Widmaier,I-PER
136,Real,B-ORG
2311,",",O
2961,distritu,I-LOC
2144,',O
4020,Andoas,B-LOC
507,flora,I-ORG
2728,Comandante,B-LOC
5073,de,I-PER
2568,San,B-LOC
1146,San,I-PER
1858,Johann,B-PER
510,Podocarpus,B-ORG
4958,Lampard,I-PER
5214,III,I-PER
2722,distritu,I-LOC
4551,Panchuqa,I-PER
5075,Juanes,B-PER
1757,qhapaq,I-ORG
1076,wiqi,I-ORG
2839,distritu,I-LOC
1403,Urupampa,B-LOC
1628,José,B-PER
117,6,O
3093,Laramati,B-LOC
1470,Yachay,I-ORG
4664,Huillca,I-PER
2391,Eliodoro,B-PER
2287,atiq,O
3029,distritu,I-LOC
1150,suyu,I-LOC
5228,Peter,B-PER
2128,',O
494,FC,I-ORG
1089,.,O
5158,Martine,B-PER
387,",",O
1864,kumisyuntaq,O
144,k'ikllu,I-LOC
2550,Lurigancho,B-LOC
2467,Pakucha,I-LOC
85,Σωκράτης,O
35,kiti,I-LOC
1104,Piluta,B-ORG
3198,distritu,I-LOC
5375,llaqta,I-LOC
1942,Kukupin,B-ORG
1186,parkipi,I-ORG
3758,Santiago,B-LOC
5061,Rodríguez,I-PER
2420,marka,I-LOC
3181,distritu,I-LOC
2609,Castilla,I-LOC
908,****,O
865,Bioy,I-PER
1867,llaqta,I-ORG
259,Santu,B-LOC
1540,Huwan,B-PER
787,Tupaq,B-PER
674,distritu,I-LOC
900,',O
4493,Ricardopa,B-PER
3144,Wankaraylla,B-LOC
41,),I-LOC
1533,Sika,B-LOC
1870,-,O
3048,distritu,I-LOC
982,.,O
2157,Yakuywa,B-LOC
746,Jean-Baptiste,B-PER
1266,'Phleocryptes,O
3025,Allqa,B-LOC
415,1990,I-ORG
1461,Emérito,O
2285,.,O
1489,Manuel,B-PER
2148,.,O
148,Joanne,B-PER
4033,Pablo,I-LOC
5093,Roberto,B-PER
2696,Aqsu,B-LOC
345,',O
81,walla,I-LOC
223,llaqtanqa,I-LOC
4216,Chupa,B-LOC
2687,Mariscal,B-LOC
3360,distritu,I-LOC
2315,parki,I-ORG
2781,distritu,I-LOC
2011,Ramón,B-PER
5105,Luciano,B-PER
2180,Suntur,I-ORG
4876,Magna,I-PER
625,1958,I-ORG
2377,amachasqa,I-ORG
981,.,O
398,',O
33,15,O
1110,',O
3164,Chitilla,B-LOC
1528,12,O
4974,Busch,I-PER
1139,Mama,B-ORG
329,von,I-PER
1665,Wallqa,B-LOC
2135,Santa,B-LOC
1762,PUSAPUNA,O
1664,Willka,B-LOC
4145,Paymas,B-LOC
4200,Kallawaya,B-LOC
1037,',O
919,Tupaq,B-PER
1465,Simi,I-ORG
5299,Gutiérrez,I-PER
424,Peter,B-PER
3189,Chadín,B-LOC
3304,Khallka,B-LOC
1662,",",O
4179,Hatuntampu,B-LOC
555,2006,I-ORG
604,Piluta,B-ORG
3237,distritu,I-LOC
1740,Kashamarka,I-LOC
4557,Susana,B-PER
1817,Uma,B-LOC
97,Chupasapa,B-LOC
4208,Antonio,I-LOC
1247,pruwinsya,I-LOC
2376,(,O
4603,Leese,I-PER
1157,PUSAPUNA,O
1836,',O
482,Hayt'ay,I-ORG
207,',O
2268,(,O
4114,Kunstitusyun,B-LOC
819,1982,I-ORG
461,1990,I-ORG
3310,Taray,B-LOC
4665,Faustino,B-PER
2341,dolce,O
2168,(,O
3076,distritu,I-LOC
315,mama,I-ORG
392,Minh,I-LOC
1329,Uru,B-LOC
5149,Stuart,I-PER
154,),O
1682,Kupa,I-ORG
4441,Abad,I-LOC
5338,Mozartqa,I-PER
4408,distritu,I-LOC
659,-2006,O
981,12,O
5426,Kachi,B-LOC
4965,Gabriel,B-PER
1325,',O
1806,.,O
1937,",",O
3024,Punta,B-LOC
1707,Bernardo,B-ORG
915,**,O
79,Chiwlipakuy,B-LOC
1741,Scarabaeidae,O
2766,distritu,I-LOC
290,Hayt'ay,I-ORG
2090,.,O
874,",",O
54,K,I-LOC
1256,Ollanta,B-PER
2160,suri,I-LOC
2780,distritu,I-LOC
917,Centro,B-ORG
2151,**,O
320,',O
4367,Awajún,B-LOC
1316,pruwinsya,I-LOC
2344,Pardo,I-PER
1811,',O
5442,Españapimi,B-LOC
3124,Sara,I-LOC
3266,Yuraqyaku,I-LOC
3195,Santiago,B-LOC
4759,Tenorio,I-PER
1817,.,O
2086,.,O
5066,de,I-PER
1663,distritu,I-LOC
1330,allpa,I-ORG
1527,Antoine,B-PER
589,mama,I-ORG
1658,Avogadro,I-PER
2090,',O
900,Rummenigge,I-PER
1291,),I-LOC
1541,Warani,I-LOC
4334,Sacanche,B-LOC
1776,-,I-ORG
429,Tamayo,I-LOC
1232,hunuchá,O
5032,Urqupi,I-PER
2529,distritu,I-LOC
1454,kiti,I-LOC
2263,llaqta,I-LOC
2136,Simón,B-PER
2041,Juan,B-PER
3923,Pakaraw,B-LOC
5134,Thatcher,I-PER
671,',O
1207,Antonio,B-PER
2392,),I-LOC
1368,),O
2692,Ayha,B-LOC
555,Pachantin,I-ORG
5156,Adán,I-PER
1557,",",O
1243,黄現璠,O
1971,',O
1356,Rosario,I-PER
1898,de,I-PER
3622,Wankanu,B-LOC
596,Luis,I-ORG
1871,País,I-ORG
18,",",O
583,llaqta,I-ORG
3945,distritu,I-LOC
1976,Mamallaqtap,I-ORG
4583,Llaqtap,I-ORG
709,patu,I-LOC
1991,',O
3753,pruwinsya,I-LOC
264,Sebastián,I-ORG
3846,La,B-LOC
260,marka,I-LOC
2401,parki,I-ORG
2450,Pachantin,I-ORG
5012,Suárez,I-PER
2008,',O
5130,Chamorro,I-PER
996,Andriy,B-PER
3372,Antawayllacha,B-LOC
1642,Puka,I-ORG
2815,del,I-LOC
272,",",O
703,Podocarpus,B-ORG
5140,de,I-PER
3735,Cajas,I-LOC
4018,López,I-LOC
1844,.,O
5313,Victoria,B-PER
3031,distritu,I-LOC
1504,1990,I-ORG
4319,pruwinsya,I-LOC
4380,Banda,I-LOC
4630,Mariawan,B-PER
5385,llaqta,I-LOC
974,ukuchakuna,I-LOC
335,Jean-Baptiste,B-PER
3608,Naska,B-LOC
1190,Simi,I-ORG
913,Asnaq,B-LOC
1388,Gianni,B-PER
1661,',O
1940,),O
2437,',O
4424,pruwinsya,I-LOC
5203,Pablo,B-PER
5431,qucha,I-LOC
4566,Ch’ijllukuy,I-ORG
5207,Fierro,I-PER
5353,walla,I-LOC
3756,Patas,B-LOC
1925,de,I-PER
5017,Ugarte,I-PER
1075,Ana,I-LOC
2316,.,O
5366,Ayakuchu,B-LOC
864,Kupa,I-ORG
5239,Vicente,I-PER
2950,Santa,B-LOC
5242,Barrenechea,I-PER
5043,Jorge,B-PER
4108,Santa,B-LOC
1456,Cajas,B-LOC
2017,Mendoza,I-PER
2440,Sucre,I-PER
2134,mit'ankuna,O
4579,Llaqtap,I-ORG
5027,Javier,B-PER
876,2,O
594,Oscar,B-PER
2268,),O
999,Ilanda,I-LOC
1229,',O
2029,1998,I-ORG
2214,Buliwya,I-ORG
1854,',O
1441,de,I-LOC
689,ñiqin,I-PER
880,distritu,I-LOC
5459,Vietnampa,B-LOC
2094,chinalinda,O
659,Se-hoon,I-PER
1885,para,O
1738,London,B-LOC
2222,',O
3132,distritu,I-LOC
1416,25px,O
4968,Gaston,B-PER
2835,distritu,I-LOC
175,Iniesta,I-PER
4081,pruwinsya,I-LOC
3334,distritu,I-LOC
629,Yoshihiko,B-PER
125,-,O
2148,.,O
136,.,O
468,.,O
2805,Pampas,I-LOC
2079,),O
3723,Unturis,B-LOC
627,suyu,I-LOC
1437,),O
4717,Modigliani,I-PER
1509,Isiboro,B-ORG
4956,Francisco,B-PER
5074,Medrano,I-PER
862,Llaqtap,I-ORG
1937,Buliwyap,B-LOC
202,distritu,I-LOC
1392,Pachantin,I-ORG
2723,distritu,I-LOC
548,Qusqu,B-LOC
316,Luis,I-PER
374,Santos,I-PER
2142,Hebei,B-LOC
1571,.,O
1720,1826-1890,O
162,PUSAPUNA,O
1616,ñawra,I-ORG
2288,Wik'uñakuna,B-ORG
4482,Danielmi,B-PER
554,pruwinsya,I-LOC
2065,Reuel,I-PER
2300,',O
1780,Manuel,B-PER
285,Kupa,I-ORG
771,),I-LOC
940,urucu,O
2110,Manuel,B-PER
3378,Qatqa,B-LOC
3109,distritu,I-LOC
105,n't,I-PER
1850,Mulanpi,I-LOC
5076,Flores,I-PER
5115,Lukas,B-PER
856,Piluta,B-ORG
2599,Shipaspampa,B-LOC
4763,Eduardo,I-PER
3175,Wasmin,B-LOC
3270,distritu,I-LOC
3918,Bajo,I-LOC
3232,distritu,I-LOC
3382,distritu,I-LOC
5285,José,B-PER
2530,Antarapa,B-LOC
200,',O
5006,Igor,B-PER
371,Piluta,B-ORG
1881,de,I-PER
1697,Tikina,I-LOC
2938,distritu,I-LOC
2115,',O
62,Yachay,I-ORG
1651,',O
1086,",",O
402,Mamallaqtap,I-ORG
166,García,I-PER
669,Hatun,I-ORG
87,Yawyu,B-LOC
5094,Allers,I-PER
1055,',O
5133,Licinius,I-PER
1099,',O
414,parki,I-ORG
1522,Pachantin,I-ORG
2168,1991-1993,O
5422,Parina,B-LOC
4187,Escudero,I-LOC
734,Jean-Baptiste,B-PER
3300,distritu,I-LOC
862,Markus,I-ORG
355,Hayt'ay,I-ORG
3948,distritu,I-LOC
571,Miroslav,B-PER
2598,San,B-LOC
646,suyup,I-ORG
4806,Batista,I-PER
4683,Bernard,B-PER
2334,Piluta,B-ORG
2723,Miguel,I-LOC
4948,Francisco,B-PER
3735,San,B-LOC
2084,Uru,B-LOC
493,(,O
1164,',O
3848,Musuq,B-LOC
698,.,O
2028,Hayt'ay,I-ORG
2011,',O
1927,Juan,B-PER
4640,Obama,B-PER
1504,Hayt'ay,I-ORG
1055,ramran,I-LOC
816,Kimsa,B-ORG
320,FC,I-ORG
124,.,O
742,Kachachi,B-LOC
4604,Christopher,B-PER
153,Hugo,B-PER
1374,Haydn,I-PER
558,Caesar,I-PER
1033,paniscus,O
2123,',O
3174,distritu,I-LOC
1731,Ruqyay,B-ORG
2134,==,O
2968,Ukhuña,B-LOC
1239,-,O
1972,Möller,I-PER
804,Lawqa,B-ORG
1294,``,I-LOC
584,',O
2936,Jacobo,B-LOC
4987,Gustavo,B-PER
551,XIX,I-PER
2384,',O
1917,wichay,I-LOC
1160,(,O
1622,Pawlu,B-PER
3897,Qiwis,B-LOC
631,Pachantin,I-ORG
4594,Metzger,I-PER
1525,CA,B-ORG
4629,Mama,B-PER
2305,',O
413,Julio,I-LOC
4041,Napu,B-LOC
262,Miguel,B-PER
723,.,O
2595,distritu,I-LOC
5221,Antonio,I-PER
1136,kawsaykuska,I-ORG
4217,Chuqiwanka,B-LOC
2069,Cicero,I-PER
853,",",O
2054,.,O
3443,Uquru,I-LOC
2446,',O
5181,Alden,I-PER
3218,distritu,I-LOC
7,(,O
514,Walla,I-LOC
4787,Paul,B-PER
2267,Remigio,B-PER
378,Chuqlluqucha,B-LOC
1025,.,O
2243,sach'awaka,I-LOC
1908,PUSAPUNA,O
3401,Antaparqu,B-LOC
518,hayk'appas,O
2363,1970,I-ORG
2145,Sakisili,B-LOC
4587,Puntifisya,I-ORG
2948,distritu,I-LOC
3149,distritu,I-LOC
1907,Isiboro,B-ORG
2883,Apu,I-LOC
1846,Kunti,B-LOC
437,de,I-PER
5084,Manuela,I-PER
2319,R.,I-PER
944,Casares,I-PER
2730,Aqu,B-LOC
776,Kupa,I-ORG
4563,tayta,B-PER
1056,PUSAPUNA,O
1406,llaqta,I-LOC
1627,de,I-ORG
4036,(,O
1018,',O
3420,Ana,I-LOC
1392,Hayt'ay,I-ORG
4932,Fidel,B-PER
1259,",",O
45,Puntifisya,I-ORG
2210,.,O
3083,Chillka,B-LOC
2691,Siwas,B-LOC
292,Laram,B-ORG
3183,Uqshamarka,B-LOC
4320,pruwinsya,I-LOC
4607,Octavio,B-PER
4865,Armando,I-PER
4769,Gisbert,I-PER
945,dolce,O
1676,Hayt'ay,I-ORG
181,Sunt'ichiq,B-LOC
1778,ñiqin,I-PER
4875,Vana,I-PER
886,Torres,I-PER
1494,Kupa,I-ORG
2051,***,O
3648,Aqu,B-LOC
1166,Jugador,O
462,Sunch'upampa,B-ORG
5376,mama,I-LOC
2339,),I-LOC
840,de,I-PER
1087,Waqllisqan,I-ORG
378,13º10'-14º53,O
2021,Iskusya,B-LOC
1653,-,O
1934,Yachachiqkunaq,I-ORG
1640,prestamo,O
4956,Luna,I-PER
1896,),O
403,mamallaqta,I-ORG
2105,Yuraq,B-LOC
4080,pruwinsya,I-LOC
2062,Aguascalientes,B-ORG
12,wakamayu,I-LOC
1678,PUSAPUNA,O
3632,Chanchamayu,B-LOC
1193,'Phoenicoparrus,O
83,",",O
3238,Alto,I-LOC
1860,(,O
3784,Agallpampa,B-LOC
4460,Reynoso,I-LOC
5059,Julián,I-PER
374,-,O
1754,mamallaqta,I-ORG
1399,risirwa,I-ORG
820,risirwa,I-ORG
2492,willkajoto,B-LOC
1563,Pasqu,B-LOC
3726,Panquwa,B-LOC
4363,Hilarión,I-LOC
4479,Felicianom,B-PER
1467,Susyalismuman,B-ORG
4934,Coronado,I-PER
2987,Ch'illkaymarka,B-LOC
294,",",O
5021,Paz,I-PER
1918,",",O
3492,pruwinsya,I-LOC
874,pruwinsya,I-LOC
3618,Pisqu,B-LOC
5187,Anelka,I-PER
1983,Zinedine,B-PER
1197,llaqta,I-LOC
2282,illapayayarqanku,O
5100,Leonel,B-PER
3649,Champara,B-LOC
1832,",",O
2089,.,O
1483,llaqta,I-ORG
2321,',O
659,),O
3222,distritu,I-LOC
1539,Sallqa,I-ORG
4100,Turata,B-LOC
1799,Lumu,B-LOC
677,.,O
280,'Vultur,O
3015,Hatun,B-LOC
3004,Maqhis,B-LOC
1991,),O
2660,mamallaqta,I-LOC
863,Fritz,B-PER
4567,Rimana,I-ORG
423,Liyun,B-PER
2052,Noel,B-ORG
637,mama,I-ORG
463,Toribio,B-PER
3712,San,B-LOC
4615,Don,B-PER
1134,.,O
1816,walla,I-LOC
432,Schumann,I-PER
2472,Kusilluchaka,B-LOC
275,.,O
884,'Falco,O
722,John,B-PER
4302,Sandia,B-LOC
1355,Metachirus,O
